[5分鷹入] 2020-2021 轉會情報 (1)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Albion complete Lallana signing

Brighton & Hove Albion have completed the signing of Adam Lallana from Premier League champions Liverpool.

Inter reportedly closing in on deal to keep Alexis Sánchez for Europa campaign and next season

Gazzetta dello Sport report today that Inter CEO Beppe Marotta is on the verge of closing out a deal that will see Alexis Sánchez’s loan spell extended. An agreement is reportedly close to being reached with the Chilean over staying in Lombardy for an extra year, while discussions are coming to close over the extension of this year’s deal to cover the rest of the European campaign.

The Chilean’s current loan deal would expire on August 5, before the Nerazzuri resume their Europa League campaign against La Liga side Getafe.

OGC Nice will sign Rony Lopes on loan from Sevilla with a €20m option

As reported by Record and Nice-Matin, Ligue 1 side OGC Nice have agreed a deal with Sevilla that will see Portuguese international attacking midfielder Rony Lopes join Les Aiglons, initially on a season-long loan, but with a €20m option to purchase the player.

The ex-AS Monaco man has already spoken on multiple occasions with Patrick Vieira about making the move and will undergo a medical with the INEOS-owned club on Wednesday.

Manchester United reignite interest in Jack Grealish with Jadon Sancho deal nearing completion

Ole Gunnar Solskjaer is willing to move for Jack Grealish even if Manchester United complete the signing of Borussia Dortmund’s Jadon Sancho, although the Aston Villa star has been made aware he may not be a certain starter every week.

Eddie Howe set for showdown talks in next 48 hours over whether to stay as Bournemouth boss after relegation from the Premier League... with his future set to be resolved this week

By SAMI MOKBEL

Kepa Arrizabalaga: Chelsea head coach Frank Lampard wants new goalkeeper this summer

Lampard draws up shortlist which includes Jan Oblak, Andre Onana and Nick Pope

Celtic agree loan for West Ham's Albian Ajeti, begin talks for AEK Athens goalkeeper Vasilis Barkas

Pierre-Emile Hojbjerg: Tottenham edge closer to Southampton signing

Ferran Torres: Man City could make Valencia winger first summer signing

By Simon Stone

Fenerbahce to move for Elia

Fenerbahce are considering making an offer for Eljero Elia, Voetbal International claims.

無限金錢

尋日Sky Sports先話韋利安今個禮拜內續約

林伯金錢足球

According to @voetbalflitsen - Ajax want Real Madrid's Takefusa Kubo on loan next season. Currently Sevilla is leading the race for his signature.

Kia Joorabchian: ‘Coutinho loves playing in the Premier league, he wants to come back’.

Willian’s agent, Kia Joorchiban, tells @talkSPORT his client has two Premier League offers, two from Europe and one from MLS.

Arsenal's second bid for Thomas Partey rejected by Atlético Madrid

Arsenal offered Matteo Guendouzi as part of deal
Ghana midfielder yet to sign new contract

Ed Aarons and Fabrizio Romano

Sergiño Dest has long been considered at Bayern as a candidate to be backup for Benjamin Pavard. Max Aarons could now become an alternative for this position [Bild]

Meanwhile, the future of Ivan Perišić is still unclear. Bayern could pass on the chance to sign the Croatian permanently due to his high wages [ @Plettigoal , @SPORT1 ]

Leeds United likely to miss out on Jonathan David, with Gent striker set on Lille move

By Sam Dean

Arsenal are willing to listen to offers for Rob Holding, Sokratis and Mustafi. They want to bring in another central defender. [ @David_Ornstein ]

Ornstein also says we want to get rid of Guendouzi with player also wanting to leave. There are suggestions that we are willing to listen to offers for Torreira. Mikel Arteta also wants to bring in a wide player.

Mohamed Elneny will return to Arsenal following end of loan with Besiktas. Trabzonspor are interested in taking player on a loan move and have made enquiries to Arsenal and are set to hold talks with Elneny’s Turkish representatives over a potential move. [ @Turkish_Futbol1 ]

Freddie Ljungberg is being considered by Swedish club AIK Fotboll to fill their vacant managerial position - he is one of the club's 'dream names.' [ @sportbladet ]

Sokratis has no plans to leave Arsenal this summer [ @ChrisWheatley_ ].

BREAKING NEWS

Representatives from Manchester United and Borussia Dortmund are working hard to find a solution for the transfer of Jadon Sancho.

Discussions centre around the transfer fee and the structure of payments.

It is believed Borussia Dortmund want a deal sorted by August 10th, when they return for pre-season training, to give them time to find a replacement.

The German club are holding out for €120m.

skysports

UNITED'S GREALISH INTEREST 'COOLS'

Manchester United’s interest in Aston Villa midfielder Jack Grealish has “cooled” and instead, Ole Gunnar Solskjaer is concentrating on his key summer transfer target - Jadon Sancho.

It now looks unlikely United will try to sign Grealish in this transfer window, even though Solksjaer is a big admirer of the Villa captain.

skysports

Ivanovic set for Premier League return

Former Chelsea defender Branislav Ivanovic is set to return to the Premier League, according to Serbian outlet Vecernjih Novosti.

It is claimed Carlo Ancelotti wants to reunite with the 36-year-old as he continues his rebuilding job at Everton.

但佢五年前已經開始踢唔掂英超

賀丁真係好撚廢 有價好賣
真心覺得阿狗上季六個中堅 最廢就係佢
Papa完全唔啱阿迪達用
反而想梅斯達菲同拿卡錫迪留
Btw奧斯爾直頭好似人間蒸發咁
古恩度斯都話有啲新聞 我燒直頭唔見影

又大清重組

歐霸都無得踢
班主又姑寒
最傷就上年重鎚咗隻水貨pepe
我睇大執都係借下賣下

Takefusa Kubo is very close to joining Sevilla on loan for 2-seasons. Negotiations between the two clubs have intensified in the last few hours and the deal could be made official soon. [ @elchiringuitotv ]

Arsenal are preparing a new offer for Thomas Partey, one that doesn't include any players this time, only money. [ @TheAFCBeII ]

Our Story: internal decision! The further squad planning of FC Bayern depends on sales such as Thiago or Corentin Tolisso. Bayern only wants to buy players if others have been sold before. Head-Coach Hansi Flick wants a fourth winger @SPORTBILD

Our Story: The Bosses of @fcbayern have decided that Thiago will be allowed to leave with an offer of at least 30 Mio Euros. TRUE: there is no offer yet @SPORTBILD @altobelli13

#ACMilan want to extend #Donnarumma’s contract. Talks ongoing with Mino #Raiola. They are working to reach an agreement. For Gigio is ready a new salary (€7M + add-ons/year). Raiola would like to include a release clause (not more than €50M), but #Milan are not sure about it

#Kepa could leave #Chelsea this summer. The spanish goalkeeper can come-back in Liga. #Sevilla and #Valencia have asked info. #Blues have opened a selling on loan with option to buy. #transfers #CFC

Torino considering Sepe as potential replacement for Sirigu

After avoiding relegation with the draw against SPAL, Torino are looking ahead and making plans for next season.

The Granata will most likely kick off next season with a new coach, as Moreno Longo could be replaced by Marco Giampaolo, the current favourite to take over at the Olimpico Grande Torino. The club is also pondering a change in goal: should Salvatore Sirigu leave, the club would focus their effort on trying to sign Luigi Sepe from Parma. Sepe, who is deemed the ideal candidate to replace the former PSG goalkeeper, has recently been purchased by Parma from Napoli in virtue of a clause included in the loan contract that obligated the Gialloblu to sign the player on a permanent deal had Parma avoided relegation this season.

Milan, Rodriguez turns down Lokomotiv Moscow while Biglia attracts interest from La Liga clubs

Eduardo Camavinga is not an option for Bayern at the moment as he's too expensive. The club is targeting a backup for Kimmich & Goretzka [ @Plettigoal ]

Nathan Ake could leave Bournemouth for cut-price fee as defender has no relegation clause in contract

By Matt Law

Sergio Gómez signs Borussia Dortmund contract extension

According to Kicker, Borussia Dortmund have extended the contract of 19-year-old midfielder Sergio Gómez by one year until 2022.

The Spanish youth international will remain on loan at SD Huesca until mid-August before returning to the Bundesliga club.

Al Gharafa are interested in Cesc Fabregas (AS Monaco)

France Football report that Qatari side Al Gharafa have registered an interest in signing 33-year-old Spanish central midfielder Cesc Fabregas from AS Monaco.

The player and his family have absolutely no intention of leaving the Principality this summer, but his salary continues to take up a very big proportion of the club’s wage bill and might be pressured by the new Monaco hierarchy, with Sporting Director Paul Mitchell now recently appointed, to seek pastures anew.

Michy Batshuayi intends to quit Chelsea permanently this summer

26-year-old Belgian international striker Michy Batshuayi has decided to leave Chelsea on a permanent basis this summer, according to our colleagues at Foot Mercato.

Sevilla intensify talks to sign Marseille midfielder Maxime Lopez

Estadio Deportivo reports that Spanish side Sevilla have in recent days intensified discussions over the possible signing of 22-year-old French midfielder Maxime Lopez from Marseille.

Sporting Director Monchi is a big fan of the player, with whom the outlet claims he already has a provisional 5-year contract agreement sorted out with.

There is currently no fee agreement between the two clubs, but there has been renewed conversations over a deal since the departure of Sporting Director Andoni Zubizarreta for the player who is currently under contract with OM until June 2021.

Marseille are seeking at least €12m in order to part with a player who has just 11 months remaining on his current contract. Via intermediaries, it is understood that Sevilla are currently proposing €8m in order to conclude a deal.

In a few days therefore, a long-runner soap opera could finally decant, with Sevilla having had bids for Lopez rejected in both of the last two windows. This time, Monchi wants to get his man more than ever.

Lazio in talks with Manchester City’s David Silva

Lazio are reportedly in talks with Manchester City midfielder David Silva, who is available on a free transfer, according to AS.

West Ham will step up chase for QPR's £20m-rated Eberechi Eze

West Ham have stepped up their pursuit of Eberechi Eze, with David Moyes determined to win the race to sign the Queens Park Rangers forward.

An interesting name to keep an eye on for the Atlanta United coaching vacancy is Tim Cahill.

Hearing the former #RBNY midfielder is interested in the job and could be in line for an interview with the MLS club. Former teammate Thierry Henry at Montreal now. #ATLUTD

Jesse Lingard hopes Europa form can spur Manchester United move

Jesse Lingard is hoping that a run of performances in the Europa League will help him to secure a move away from Manchester United.

[Francesc aguilar] According to a book published in Germany about Pep Guardiola's move to Bayern, he left the Bavarian club because they did not sign seven players, including Neymar, Luis Suárez, Kevin de Bruyne and Paul Pogba. @ BILD

除咗迪布尼叫有啲機會
其餘三個當時點簽呀

Real Madrid prefer to extend Dani Ceballos Loan deal at Arsenal than loaning him to Real Betis.

#ASRoma are ready to open talks with Nicolò #Zaniolo to extend his contract until 2025. The young midfielder ask €3M/year + add-ons as a new salary. #transfers

Barcelona to wait until pre-season before negotiating Philippe Coutinho departure

Bristol City fail to reach agreement in Chris Hughton talks

Man City and Valencia in advanced talks over Ferran Torres deal

Manchester City and Valencia are currently holding advanced talks regarding the transfer of highly-rated midfielder Ferran Torres to the Premier League club, according to Valencia-based journalist Héctor Gómez.

Txiki Beguiristáin and Jorge Mendes are negotiating the deal, which is expected to be finalised soon, and will see the Spanish midfielder join Pep Guardiola’s side. The fee is reported to be in the region of €25m plus €10m in add-ons.

Richarlison: Everton forward open to offers despite Carlo Ancelotti's plea to stay

Everton rejected £85m bid from Barcelona for Brazilian in January

Josh Maja: West Ham interested in Bordeaux and ex-Sunderland striker

UPDATE: CHELSEA AND CHILWELL

Sky Sports News reporter Kaveh Solhekol has provided an update on Chelsea’s pursuit of Leicester left-back Ben Chilwell.

“In the background, talks are under way and plans are being made about Chelsea’s transfer strategy this summer,” he said. “What Frank Lampard really wants is a new goalkeeper, and another left-back.

“His number one target is Ben Chilwell. The problem is he is under long-term contract at Leicester, who are under no pressure to sell.

“It all depends on what Chilwell is going to do – is he going to tell Leicester he wants to leave, he wants to play in the Champions League, he wants to play for Chelsea?

“Even if he did that, Leicester could turn around and says, ‘sorry, you’re under contract, you’re going nowhere’.”

Crystal Palace consider targeting Bournemouth departee Ryan Fraser

Fraser is a free agent after letting his Bournemouth contract run down

Borussia Dortmund have rejected a €98 million bid from Manchester United for Jadon Sancho, according to Bild 💵

It begins...

(goal)

Advanced talks between Man City and Valencia for Ferran Torres. Personal terms agreed until June 2025. The agreement is now close. 🔵 #MCFC #ManCity #transfers

CITY AGREE €27M DEAL FOR TORRES

Manchester City have agreed a deal to sign Ferran Torres from Valencia for €27m plus add-ons after successful talks on Wednesday.

Man Utd enter five-club transfer race to land Lille defender Gabriel

Everton, Arsenal, PSG and Napoli are all keen on the 22-year-old Brazilian who has been a regular for Lille this season but could move on this summer

By John Cross

'Joelson Fernandes is a diamond at risk in Sporting.

The player has a contract until 2022 and can be a free player at just only 18 years.

The young winger will not renew with Sporting and Arsenal wave a proposal of 15 million euros.' [@tvi24pt]

- Never been in doubt that Havertz will be available for EL.
- Bayer asked for €100m, Chelsea always wanted to offer €80m add ons included.
- No official bid on the table but Chelsea and Bayer are now in talks. Still no agreement.
- Kai is pushing to leave Bayer.
#CFC 🔵🇩🇪

#Betis are in talks with Mauricio #Isla and Lucas #Biglia (his contract with #ACMilan expires in August). Offered 2-year contract to both player. #transfers

Benevento: pursuing for Gervinho and Lapadula. Option Pjaca

In the suggestive frame of Teatro Romano, Benevento has celebrated the promotion to Serie A. And the society is working to be ready for the next Serie A season.

The club has already closed the deals for Glik and Remy, although for the former Chelsea striker the next 48 hours will be decisive: it will be clear if the player can be purchased, and Benevento is still believing. The d.s. Foggia is also working on other players: negotiations ongoing for Gervinho and Lapadula, author of the goal against Udinese that gives hope to Lecce, while the latest idea is Pjaca: the Juventus playmaker could try to get back into the game in Serie A.

Napoli, all documents signed for Osimhen: the latest

Osimhen will be a Napoli player, as only the official statement is missing. All of the necessary documents have been signed, including the ones for the agents. The official annoucement could be scheduled for tomorrow. Napoli have included a youth player in the transfer for Osimhen, as defender Claudio Manzi will be going to France.

According to @InformaFutbol__ , #Arsenal, Real Betis, Valencia & Torino all want to sign Malang Sarr, but the player is more convinced by projects at Arsenal & Betis.

Update @ChelseaFC & Jan Oblak: The Bosses of @Atleti Madrid know since two month of the interest of Chelsea in Jan Oblak. Atlético doubt that Chelsea can afford Oblak AND Havertz. therefore Atletico remains relaxed @cfbayern

Bayern are interested in former PSG striker Edinson Cavani (33) who's a free agent this summer [ @alexsilvestreSZ ]

Reports in Germany continue to link Liverpool with a move for Bayern Munich star Thiago Alcântara, though Anfield sources privately have suggested that a deal is unlikely, if not impossible [ @neiljonesgoal ]

Kicker claims that Bayern made a late Attempt to sign Jude Bellingham this month, as well as Dani Olmo back in January before both players joined Dortmund and Leipzig respectively [Kicker]

Bayern are looking to sign a backup for Pavard this summer and the name of Max Aarons has been circulating. However, several Premier League clubs are interested in the player and insiders from the environment of Norwich assume that Aarons' new club will be in England [Kicker]

Albion have today completed the signing of defender Joel Veltman from @AFCAjax ! #BHAFC 🔵⚪️

Victor Osimhen to Napoli now all signed & Lille intend to make the departure official tonight - fee will in the end be €70m + €10m in bonuses, according to @mohamedbouhafsi .

Chelsea are prioritising the signing of Leicester City's England left-back Ben Chilwell, 23, over other options in that position, including Ajax's Argentine defender Nicholas Tagliafico, 27, and Getafe's Spain Under-21 international Marc Cucurella, 22.

Nizaar Kinsella

Dean Henderson: Manchester United goalkeeper's new contract talks reach crucial stage

Mee Extends Turf Moor Stay

Captain Ben Mee is to extend his stay to beyond a decade at Turf Moor in a major boost for the Clarets.

Mee’s existing contract had 12 months still to run and the Clarets have today triggered a clause to keep the long-serving defender until June, 2022.

BESIKTAS AGREE AKPOM FEE

Besiktas have agreed a fee of around €2m with PAOK for the transfer of striker Chuba Akpom.

Akpom moved to PAOK from Arsenal in August 2018 with Anderlecht and Gent also interested.

skysports

Bournemouth duo Callum Wilson and David Brooks attracting interest from Premier League clubs

Tottenham are also interested in signing 28-year-old England international Wilson, while Crystal Palace and Leicester are keen on Wales winger Brooks.

United's Sanchez will need to take pay cut to stay at Inter Milan - sources

Alexis Sanchez will have to take a pay cut if he wants to sign for Inter Milan permanently, sources have told ESPN.

Rob Dawson

好撚煩，tomorrow咗成個月都未簽到

簽就簽啦, 又無人同佢爭, 喺度自製新聞炒話題

1m幾抵
其實白禮頓可以長留英超

拿玻里常見玩法黎

當年買中堅monolas又係講足兩個月先done deal

Man City are working to complete Nathan Aké deal with Bournemouth. Guardiola wants him - talks on also today to finalize the deal after problems for Koulibaly (Man City are still angry with Napoli because of Jorginho/Chelsea deal two years ago). 🔵 #MCFC #transfers

Man City have found an agreement to sign Nathan Aké from Bournemouth.
€43M will be the fee - paperworks time to complete the deal.
Pep wants him after problems for Koulibaly (Man City are still angry with Napoli because of Jorginho/Chelsea deal two years ago) 🔵 #MCFC #transfers

Rennes insists that Camavinga: will not leave to Bayern, Madrid nor PSG this summer.

Nicolas Hovelck, President of Rennes continues to make it clear that Camavinga, Hovelk insists that the big clubs are not going to spend money this market, His asking price is 70M. [RMC]

Bayern are interested in former PSG striker Edinson Cavani (33) who's a free agent this summer [ @alexsilvestreSZ ]

@cfbayern: NOT TRUE

Sergiño Dest remains Bayern's preferred candidate for the right-back position this summer. The American is in the same price range as Max Aarons (around €20m) [ @FT_Redaktion ]

Bayern are interested in Monaco striker Wissam Ben Yedder (29) and have recently inquired about the player. Ben Yedder is under contract at Monaco until 2024 [ @Nice_Matin ]

There are still no official bids for Thiago. [@FabrizioRomano]

#Basaksehir are looking #Lazio’s centre-back #Bastos for the next season. #transfers

Branislav #Ivanovic leaves #Zenit, which has decised to not offer him the contract’s extension. The serbian centre-back could come-back in Premier League: Carlo #Ancelotti has asked info for his #Everton. #transfers #EFC

Chelsea and Man City keeping tabs on whether David Alaba signs new Bayern deal

Real Madrid, Barcelona, Paris Saint-Germain and Inter Milan have also expressed an interest in 28-year-old defender

By Jason Burt

RONY LOPES LOANED TO OGC NICE, WITH OPTION TO BUY

OGC Nice and FC Sevilla have agreed terms for the loan, with option to buy, of 24-year-old forward Rony Lopes. The talented Portugal international is Nice’s sixth signing of the summer.

Little update on Koulibaly but I’m hoping to get a better one: As far as I know City have always been in the market for two CB’s. Koulibaly and Ake. City are signing Ake but that should be unrelated to any progress or lack of progress with Koulibaly.

If Koulibaly doesn’t happen for whatever reason, City would look at their alternatives for that profile. The profile is a top-class, experiences defender who can make an immediate impact at City. Ake is a different profile and effectively on a separate shopping list.

BILD: Marina has consulted several German player advisors about Leverkusen and its managers Rudi Völler (60) and Fernando Carro (56) hoping to learn weaknesses about their negotiating partners and their clubs, which can then be exploit.

車個西女人

Newcastle takeover: Saudi Arabia's Public Investment Fund, PCP Capital Partners and Reuben Brothers end interest

Saudi Arabia's Public Investment Fund, PCP Capital Partners and Reuben Brothers have withdrawn from the process to buy Newcastle.

Sergio Díaz, Paraguayan striker and former @realmadriden , will #FlyWithUs.

Díaz joins Club América on a loan with an option to buy.

Welcome to El Nido, Sergio. Let's make #h1s4ory!

ANDREA PIRLO IS THE NEW UNDER 23 COACH!

死拜狗
正一闔家鏟黎

肥佬繼續陪伴住紐迷

吓咁平 話哂上年歐聯四強正選

搵lovren頂佢 cls

做乜鳩

真係諗住賣Ben white俾Leeds?

lm

RAC1: Arsenal talking to Barca about Coutinho. Loan deal and Salary will be shared by both clubs

Everton have made a €30m offer for Lille CB Gabriel. Napoli Interested but can’t match that offer.

Brighton eyeing ambitious transfer swoop for Arsenal star Ainsley Maitland-Niles

By John Cross

Willian: Chelsea, Barcelona and Inter Miami make contract offers

Wilfried Zaha's hopes of leaving Crystal Palace might rest on initial loan move with future obligation to buy

Upamecano, who has been linked with Arsenal, Bayern has extended his contract until 2023. According to BILD information, a release clause of up to €50m has been inserted into his new contract, it comes into effect next summer. [ @BILD ]

RMC: Dayot Upamecano has signed a new deal at RB Leipzig that ends in 2022. (So basically it’s a 1 year extension)

Tottenham are working to sign Pierre-Emile Højbjerg from Southampton. Talks still on between the two clubs to find an agreement. No chance for Zaniolo - Roma are not going to sell him.

Tottenham open talks with Inter over Tanguy Ndombele sale for reduced fee

Spurs want £45m for France midfielder
Tottenham monitoring Ivan Perisic’s situation

Ed Aarons and Fabrizio Romano

Ricardo #Rodriguez would like to come-back in Bundesliga. #ACMilan ask €5M to sell the swiss left full-back. #HerthaBerliner and #Hoffenheim are interested in him. #transfers

Torino dreaming of Roma-owned Schick: the latest

Torino are thinking about improving their squad for the upcoming season after securing salvation. They are looking at Patrik Schick for their attack, as Leipzig and Roma have not reaching an agreement over the buyout out clause. The Granata are interested in former Sampdoria defender Andersen, who now plays for Lyon. Torino are keeping tabs on Sampdoria's Linetty and Murru to improve their midfield and defense. Some of these players could be managed by Marco Giampaolo, as he could become Torino's next manager.

Milan could welcome back Deulofeu: the situation

Watford has been relegated from the Premier League and Gerard Deulofeu could be ending his term at the club. In his future could be a return to Milan, a solution that would greatly please him after a positve spell there in 2017. The club likes Deulofeu and has made an initial inquiry to his agent to determine his level of interest. Deulofeo is a name that could be featured prominently in the rossoneri's summer transfer plans.

Milan-Ibrahimovic, contacts ongoing for an extension: the latest

Milan is looking to hang onto Zlatan Ibrahimovic for another season and are continuing contacts with the striker to convince him of his importance to the club's project. A serious offer should be tendered to the Swede as soon as Friday, Milan should be offering a significant figure considering the state of the current contacts in the team. The matter rests on Ibrahimovic's wishes, and if he signals to Milan that he wants to stay, the club is confident it can close a deal quickly.

Olympique Marseille have not given up hope of signing Mickaël Cuisance on loan this summer. OM president Jacques-Henri Eyraud has personally contacted Karl-Heinz Rummenigge and tomorrow's friendly will be a chance for both parties to hold new talks [ @lequipe ]

Bayern are not inclined to let Cuisance leave. The Frenchman has proved himself in the past few months and is appreciated by coach Hansi Flick. The goal of Marseille is to be seen as the best destination should Bayern ever open up to the prospect of a loan [ @lequipe ]

Newcastle United could still have new owners before the start of next season

Exclusive: American businessman Henry Mauriss believes he is in pole position to buy after a takeover by a Saudi-led consortium collapsed

Memphis Depay (Lyon) is being considered as a potential replacement for Jadon Sancho, should he leave Borussia Dortmund. (Bild via @Ballzirkulation )

Manchester United’s move for Jadon Sancho edges closer as Borussia Dortmund agree initial fee

Dortmund will accept an initial £60m, for a package that ultimately rises to over £100m, although there is still a distance regarding the pay plan thereafter and how much that will be.

Portuguese broadcaster RTP has suggested that Wolverhampton Wanderers striker Raul Jimenez is on his way to Manchester United.

IACHINI CONFIRMED AS FIORENTINA COACH FOR 2020/21 SEASON

ACF Fiorentina can confirm that Beppe Iachini will stay on as Fiorentina coach for the 2020/21 season.

Thiago will leave Bayern in search of new challenge - Rummenigge confirms

Bayern Munich chairman Karl-Heinz Rummenigge has confirmed Thiago will not sign a new contract and is expected to leave the club.

Alfredo Morelos transfer latest as Lille prepare £17m bid and West Brom join race for Rangers striker

咁多RB/RWB做乜鳩
已經有Lamptey, Veltman, Montoya

會唔會initial 60m咁荀

DEAL DONE: Lille have signed 20-year-old defender Sven Botman on a five-year contract for around £8m from Ajax. (Source: @losclive)

竟然比佢繼續教

Joelson Fernandes edges closer to Sporting exit. Arsenal attentive & schedules a meeting. Could offer up to €20. Sporting looked to have sealed a deal few weeks ago but player release clause is an obstacle & other issues making it less likely for renewal

€20我都俾得起

終極水貨都45m

Manchester United, Napoli & Everton have made €30m offers for Lille defender Gabriel

The hyper-reliable La Voix du Nord are reporting that a trio of clubs have all made €30m including bonuses proposals to sign 22-year-old Brazilian central defender Gabriel to Lille.

吹左咁耐

德國後衛賀維迪斯 (Benedikt Höwedes) 宣布掛靴

Grazie. Spasibo. Obrigado. Danke.

咁快

Arsenal offered chance to sign Philippe Coutinho for just £9million in Barcelona player swap deal

One option that has been presented is that Barcelona take French midfielder Matteo Guendouzi and a notional fee, while Coutinho goes to Arsenal on a permanent deal

Real Betis will try a last min attempt to get Ceballos from Madrid. Arsenal favorites to take him on loan

Exclusive: #Arsenal have offered #CrystalPalace a loan deal with an "obligation to buy" for winger Wilfried #Zaha. #afc #cpfc #TM #transfermarkt #Transfers @MrRussoTM

📈31 May 2019: Charleroi take up the option on Victor Osimhen for €3.5m (loan from Wolfsburg).

📈31 July 2019: Charleroi sell Osimhen to Lille OSC for €12m (+€2m bonuses)

📈31 July 2020: LOSC sell Osimhen to Napoli for a €50m initial fee (+€30m bonuses)

📈value: 14x.

@HLNinEngeland

Callum Wilson tells Bournemouth team-mates he needs Premier League football to maintain England chances

Burak Yilmaz will undergo medical with Lille today

RMC Sport report that 35-year-old Turkish international attacker Burak Yilmaz will arrive in France today and undergo a medical ahead of a move to Ligue 1 side Lille.

The player will sign a 2-year contract with Les Dogues, who aren’t paying any fee to sign the striker, with Besiktas having let him depart on a free transfer after they failed to pay his salary recently.

Osimhen's fee:
．€50m basic fee
．Four players cost total €20m (Orestis Karnezis, Luigi Liguori, Claudio Manzi, Ciro Palmieri)
．€10m add-ons
．€80m in total

艾馬利in 2019：比比同沙夏好難揀呀
阿迪達in 2020：細蚊仔才做選擇

Everton bid 20M for Real Madrid left-back, Sergio Reguilon

Everton boss Carlo Ancelotti keen to replace Leighton Baines and provide competition for Lucas Digne, Also there are 3 others english teams are interested in Reguilon. [Sky Sports]

Lazio reached an agreement with Real Madrid to sign Borja Mayoral for 15M.

Real Madrid will have an option to equalize any future offer to repurchase him in case of a future sale, Borja will receive 2.5-2.7 salary + bonus per season [via @tvdellospor]

Lucas Vázquez contract ends in contract in 2021. Real Madrid don’t plan to give him an expansion offer.

They have recommended him to look for a team & would facilitate his departure this summer if he has a better option, they consider him an exemplary youth squad. [Onda Cero]

Álvaro Odriozola (24y) will return to Real Madrid to be a substitute for Carvajal.

He will continue at Bayern Munich, during his participation in the Champions League, and after holidays he will return to stay 100%.

It is considered the 1st choice of player & club. [Onda Cero]

Villarreal are very close to completing the signing of Real Madrid midfielder Oscar Rodriguez with ‘just a few fringes missing’ from the agreement. [ @OndaCero_es ]

Cagliari pushing for Di Francesco to be next manager: the latest

Cagliari may be looking to replace manager Walter Zenga at the end of the season. They are considering Fabio Liveriani as a potential replacement because of his effort at Lecce, where he has offered moments of calm during their difficult periods. However, Eusebio Di Francesco is in pole position and there has been a strong push which could have a decisive impact. The former Sampdoria manager has changed his assistant manager following his experience at the Marassi. It will be Calzona, who was Sarri's assistant at Napoli. Cagliari President Giulini, together with the board of directors, are called upon to choose the club's next manager.

Atalanta eye Brugge's Dennis with Arsenal and Borussia Dortmund also showing interest in Nigerian forward

Roma remains far from an agreement with Manchester United for Smalling

Negotiations continue between Roma and Manchester United for Chris Smalling. The giallorossi want to keep the center back but the sides appear far apart in negotiations, even after months of attempts to secure a deal. Roma went as far as to scout Fortuna Dussldorf defender Kaan Ayhan as an alternative.

Roma does not want to go beyond a paid loan costing €3m plus a €12m purchase option, while United are asking for at least €3m plus €15 in bonuses. There is still distance and the sides are not yet close on an agreement, which seems further away. Smalling's future at Roma depends on his eligibility for the Europa League tie with Sevilla: the club must submit their list by 3 August.

Inter-Borja Valero close to reaching agreement over contract extension through 2021

Borja Valero's experience at Inter could be set to continue one more year as the Spanish midfielder could sign a new deal with the Nerazzurri. The parties are yet to reach a final agreement, however it looks like the club's intention is to offer a contract extension to the former Fiorentina player, whose contract will run out at the end of the season.

Inter's coach Antonio Conte praised the Spaniard for his attitude when he was called upon to play in a difficult moment for Inter and now Valero could remain part of Inter's squad next season too.

Napoli, the latest on Milik’s departure

With Victor Osimhen's arrival now official following the Petagna acquisition in January, Napoli are focused on selling Arkadiusz Milik. On Friday, president Aurelio De Laurentiis' essentially announced the Polish striker's departure by stating there have been no recent negotiations to extend his expiring contract.

Napoli will however sell Milik on their terms with no discounts. Juventus already have an agreement on personal terms with the striker, but they have yet to make the right offer to Napoli. Federico Bernardeschi could unlock the negotiation, but he has yet to give Napoli a signal as he awaits to pick his next agent.

Inter working on potential Skriniar-Ndombele’ swap with Spurs

呢個source 流撚到同作文無分別

OFFICIAL - Burak #Yilmaz joins #Lille. The turkish striker has signed 2-year contract. #transfers

Barcelona and Arsenal are the 2 clubs most interested in Willian

Folarin Balogun: Arsenal demand £8m for Brentford target

@honigstein on Mesut Özil: ''I don't see a good resolution. All I see is more inertia and the situation being dragged out for another season. As far as this summer is concerned, I don't see Ozil leaving." [ @SkySports ]

Leverkusen and Schalke join Aarons race

Bayer Leverkusen and Schalke are the latest clubs to show interest in Norwich full-back Max Aarons, according to Sky Sport in Germany.

Victor Osimhen had phone calls with Jürgen Klopp (Liverpool) & Ole Gunnar Solskjaer (Manchester United) about a possible move from Lille, but he declined them both, according to L'Équipe.

PSG are looking for a new right-back to replace Thomas Meunier, and Benjamin Pavard is on their list. No concrete offer has been made so far. Bayern have no plans to sell Pavard who is under contract until 2024 [ @FT_Redaktion ]

PSG have submitted a €30m offer to Bayern Munich for Liverpool target Thiago Alcântara.

Negotiations are now underway between the different parties.

(Source: Le10 Sport)

愛蛇做到野

In addition to Inter, Bayern and Barcelona maintain regular contact with the representatives of Tanguy Ndombélé and have made game time guarantees for the player, which is interesting to him ahead of next year's Euros [ @Santi_J_FM ]

RB Salzburg are open to selling Dominik Szoboszlai for around €30m in the summer window, according to Austrian newspaper Salzburger Nachrichten.

Introducing our new Head Coach, @HarryKewell . #oafc

Oldham Athletic

STATEMENT: EDDIE HOWE LEAVES CLUB BY MUTUAL CONSENT

AFC Bournemouth can confirm that Eddie Howe has left the club by mutual consent.

#ASRoma are in advanced talks with Jan #Vertonghen. Franco #Baldini has offered a contract until 2022 (€3M/year) with an option for another season to sign the belgian centre-back. #transfers

#Everton are pushing to sign #Allan: talks ongoing with #Napoli, which ask €40M to sell him. #Toffees are also in talks for #Southampton's midfielder Pierre-Emile #Hojbjerg, but he has made it clear to #EFC on more than one occasion that he prefers to join #Tottenham. #transfers

Dida returning to Milan: will be goalkeeper coach

Manchester United now in talks with Monaco for Benoît Badiashile

TF1 report that Premier League side Manchester United is now in contact with AS Monaco about the possibility of signing 19-year-old central defender Benoît Badiashile this summer.

Bundesliga club Bayer Leverkusen still lead the race for the French youth international, having been locked in talks for the best part of 4 weeks now to sign the teenager.

Real Madrid’s interest in the talent is somewhat overstated by the Spanish press at this juncture, although Los Blancos have had some initial contact with the player’s entourage.

ASM are seeking to earn at least €30m from any deal.

Everton's transfer stance on Sergio Reguilon explained as Blues chase a left-back

Everton have not made a bid for Real Madrid left-back Sergio Reguilon.

Luca Gotti: Watford in talks with Udinese caretaker boss as head coach hunt continues

Gotti served as Maurizio Sarri's assistant at Chelsea during 2018-19 season

Rogerio: Newcastle interested in Sassuolo's Brazilian left-back

Newcastle are interested in signing Sassuolo's Brazilian left-back Rogerio this summer, according to Sky in Italy.

教撲12碼會唔會教壞d後生仔龍門

Arsenal interested in signing Sevilla defender Diego Carlos. The 27 y/o has been targeted by Arsenal head coach Mikel Arteta and technical director, Edu as part of a proposed overhaul of the squad. [ @JBurtTelegraph ]

Gabriel agent has met with Man United officials but no bids to Lille yet. Everton and Napoli are hot on the topic but a fourth club has entered the frame for Gabriel signature

Manchester United won’t extend Smalling’s loan to Roma

Arsenal haven’t given up on Thomas Partey [ @JordanM_Choco ].

Former Bayern Munich and Germany striker Sandro Wagner retires from football

Former Bayern Munich and Germany striker Sandro Wagner has announced his retirement from the game, aged 32.

Mike McGrath's transfer notebook: Brighton among Premier League clubs keen on Joshua King

King has one season left on his contract at Vitality Stadium and looks set to leave in a deal between £10-15million

Werder Bremen hold preliminary talks with Max Kruse

According to DeichStube, Werder Bremen have held preliminary talks with 32-year-old attacker Max Kruse regarding a return to the Bundesliga club.

Kruse’s contract with Fenerbahçe ran until 2022 but was terminated early after the German received no salary and therefore, he would be available on a free transfer.

Both Schalke and Union Berlin have also shown an interest in signing Kruse.

Watford captain Troy Deeney could reportedly join Tottenham

Alexander Kokorin is a Spartak player!

Welcome, Sasha!

監躉配mma,絕配

你咁既人格，監躉都不如

35歲先出國?

佢去過支那踢啦
不過唔明佢後生點解唔去5大聯賽踢要屈係土耳其

準備教波

係喔,記得佢去過國安一年,都入得幾多波,點解一年就返土耳奇?
佢個名聽足咁多年,咁多年都唔出去踢大會,屈係土耳奇做土皇帝

佢發現新疆啲穆斯林兄弟比人困哂係集中營 嚇到走夾唔頭

Sami Mokbel:

-Arteta wants Thomas Partey
-Club has long term interest in Willian
-Arsenal interested in Coutinho
-Arsenal want a central defender
-Arsenal want to extend Ceballos' loan
-Arteta wants to have Auba contract extended by September 12

連教練都左手交右手

Freiburg are considering sending Wooyeong Jeong out on loan with Sandhausen interested. Bayern, who have a buyback clause for the player, are unhappy with this move and want to get Jeong back to play with FCB II and probably get minutes with the first team as well [Kicker]

There are first clear signs internally that David Alaba will extend his contract at Bayern. After the meeting with Alaba's agents, Salihamidžić and Rummenigge had a good conversation with the Austrian, where Rummenigge compared him to Beckenbauer [Bild]

Alaba's new role as defense boss is crucial for his contract extension. Alaba & his father were irritated because Bayern bosses had promised in 2016 that he would get his chance in midfield, but he didn't get it. Instead, Kimmich was moved from fullback into midfield [Bild]

Jadon #Sancho is still the priority target of #ManchesterUnited in this transfers-window. #ManUtd are preparing an official bid for #BVB, which ask €120M to sell the young winger. #transfers #MUFC #mutd

Want

Eddie Howe to take break from football after leaving Bournemouth

Bournemouth are hoping to appoint a replacement quickly, with Chris Hughton among the candidates

Jhon Córdoba declines latest FC Köln contract

According to Kicker, Jhon Córdoba has declined FC Köln’s opening contract extension offer with just one year remaining on his current deal.

Although the Billy Goats are yet to receive any offers for Córdoba, losing the Colombian would be a huge blow to their preparations for next season. The powerful attacker is a fan favourite has scored 33 goals in his last 60 games.

The 27-year-old has attracted interest from fellow Bundesliga clubs Hertha Berlin and Schalke. Köln would also like to keep Mark Uth at the club but need to sell before they can bring in new faces – another loan for the German could be a possibility.

Tottenham Hotspur eye new right back Zeki Celik as they consider selling Serge Aurier

Pierre-Emerick Aubameyang's new contract offer as FA Cup hero offered Arsenal challenge

Arsenal will begin serious negotiations now they know their spending power with Aubameyang wanting a three year deal worth £250,000-a-week and the club are ready to make a huge financial push to keep him.

By John Cross

Mauricio Pochettino: Ex-Tottenham boss open to next job being in any of Europe's top-five leagues

Conte could leave Inter with Allegri looming

Inter manager Antonio Conte could be on his way out of the club after just one season, report Sky Sports Italia.

Stekelenburg makes Ajax return

We still owed you this one... Contract = signed. #WelcomeBack

收埋山狗先啦

收埋moses先啦

Update @Sanchooo10: @BVB expect the club @ManUtd to pay the transfer fee of 120 million euros in installments. That would also be okay for @bvb. But: the offer must be submitted by august 10th @BILD_Sport (cfbayern)

準備done deal

轉捧曼算
華拿又冇
夏法斯又冇
辛祖又冇
連簽個backup cb都為咗1.9m係度壓價
垃圾利

世界杯差一步

Chelsea's Kai Havertz pursuit means Frank Lampard must sell first team players to fund defensive signings.

Jorginho could be sold to help fund either Declan Rice or Jose Gimenez moves.

- @Matt_Law_DT

Pierre-Emerick Aubameyang set to stay as Arsenal eye experienced trio

Arsenal will try to capitalise on their FA Cup triumph by accelerating efforts to make signings and tie down Pierre-Emerick Aubameyang and Emiliano Martínez to new deals.

Mikel Arteta, the head coach, wants to switch to a 4-3-3 system next season and is keen on Bayern Munich’s Philippe Coutinho, 28, Atletico Madrid’s Thomas Partey, 27, and Chelsea’s Willian, 31, to add experience to help the younger players.

Arsenal hope to secure Aubameyang future but new contract is set to cost £40m over three years

A new deal for Aubameyang is likely to cost Arsenal £40million over three years, with the forward’s pay due to rise to from £180,000-a-week to £250,000-a-week.

賣安囝比巴塞夠啦.

佢完約

比對垃圾中堅害鳩死

Sporting have rejected a €20m bid from Arsenal for Joelson Fernandes. [ @abolapt ]

但利有冠軍，獌冇

13～1 哭撚左

@19SCazorla arrived in Doha last night! #AlSadd

Doubts over Antonio Conte's Inter Milan future add to Manchester United fears over Alexis Sanchez sale

The prospect of Inter signing the Sanchez on a permanent deal this summer has been complicated after Conte's criticism of the club

下季撚有得打咩
望下啲後備
100分 托柒 力子 沙短
揾個出嚟可以改變戰局嘅都冇
獌鏝後備出個綠木馬列斯對面都瀨晒屎

Official | Eusebio Di Francesco is the new Cagliari manager, signing a contract lasting until June 2022.

3 years ago today: Neymar signed for PSG from Barcelona for €222m.

洗咁多錢1個歐聯都無
尼馬仲要得番2年完約

入到歐聯8強幾叻囝.

打佢工幾好 永續

6~3 哭撚左
48～45 哭撚左

未簽佢前年年都入到8強咁濟

沙基利咪得 但好似永遠一係唔出一係出幾分鐘?

有200分鐘
有入波
尊重啲

Manchester United in advanced talks with Borussia Dortmund over £90m Jadon Sancho - a new record fee for an English player @FabrizioRomano #mufc

Sancho is now ‘waiting’ to understand if the two clubs will find an agreement or not. He’d like to join Man Utd. But it’s up to the clubs and BVB are pushing to decide soon because they’d need a replacement if Sancho will leave. 🔴 #MUFC

今次會拍咩片呢

All confirmed! #Arsenal always in pole to sign #Willian as a free agent. His agent Kia Joorabchian is in advanced talks with Edu by 2 month since David Luiz’s extend. #Gunners are the first choice of the brazilian winger. #transfers #AFC

Alexis #Sanchez is getting closer to closer to #Inter from #ManUnited on a permanent deal. Inter will pay €15M. For El Niño Maravilla is ready 3-year contract. Last details. #transfers #MUFC #mutd

Marseille remain interested in a loan deal for Mickaël Cuisance but both clubs will not hold further talks until the end of the Champions League. Afterwards, Bayern and Cuisance will discuss the player's future and Marseille will know whether they have a chance [ @sebnonda ]

Gent – Lille meeting today to find a deal for Jonathan David

Manu Lonjon and Le 10 Sport report that the presidents of Belgian side Gent and Ligue 1 club Lille will meet today to try to find an agreement in the saga between the two sides over the future of 20-year-old Canadian international attacker Jonathan David.

LOSC have had two offers rejected by their Belgian counterparts for the player, who announced last month in an interview with L’Équipe that he absolutely wants to move to the side in northern France.

Les Dogues have capped what they are willing to spend on the player at €30m – the coming hours will be decisive in this protracted negotiation.

Bayer Leverkusen to make €20m + Kevin Volland offer to AS Monaco for Benoît Badiashile

RMC Sport report that Bundesliga side Bayer Leverkusen will make a new offer to AS Monaco in their efforts to sign 19-year-old French central defender Benoît Badiashile.

The offer is set to be €20m plus 28-year-old German attacker Kevin Volland in exchange.

Manchester United and Real Madrid have also been in contact for the player.

Inter Milan close to fee agreement with Tottenham for Tanguy Ndombele – player undecided

TF1 report that Italian side Inter Milan are close to an agreement with Tottenham Hotspur concerning a transfer fee for French international
central midfielder Tanguy Ndombele.

The Serie A club still have to convince the player about making the move, with the ex-Lyon man currently in conversations with another two major European sides, according to the report.

At the moment, the 23-year-old has not yet taken a decision on his future. The outlet claims that Inter intend to include a player in any deal with Spurs.

Real Betis, Valencia, Everton & a Ligue 1 club all to make Denis Bouanga bids

Mohamed Toubache-TER reports that a host of European sides have accelerated talks in the last 48 hours and intend to table bids for Gabonese international and St Étienne attacker Denis Bouanga in the coming days.

Those clubs are Everton, Valencia and Real Betis, as well as an unnamed Ligue 1 club.

Bouanga shone for Les Verts in the Coupe de France final against PSG 10 days ago.

Ben Godfrey: AC Milan and Bayer Leverkusen interested in Norwich defender

AC Milan will face competition from Bayer Leverkusen for £30m rated Norwich City defender Ben Godfrey.

BORUC JOINS LEGIA WARSAW

Hey @BBCSport , @SkySports we’re officially announcing the premiere of “The return of the King ” Photog.

@mat_kostrzewa @ArturBoruc

#TransferDay #DzieńTransferowy

國米仲想收幾多英超棄將

班棄裝去意甲夠做
個個都交到功課

City remain interested in Koulibaly, Torres despite Ake move - sources

Manchester City are retaining their interest in Kalidou Koulibaly and Pau Torres despite agreeing a fee for Bournemouth defender Nathan Ake, sources have told ESPN.

Rob Dawson

Jadon Sancho: Manchester United close to agreeing personal terms on five-year deal

（skysports)

Jadon Sancho is confident of being a mufc player “by the end of the week”, as negotiations about the Borussia Dortmund forward have accelerated in the last 24 hours [@Independent]

Jadon Sancho trained alongside his Borussia Dortmund team-mates today - with Jude Bellingham also in action with his new club

Manchester City are set to complete the signing of Ferran Torres from Valencia tomorrow.

The winger is set to join City for £37m and will put pen to paper on a five-year contract.

(Source: L'Equipe)

Santi Cazorla has arrived in Doha to complete his move to Al Saad, managed by Barcelona legend Xavi Hernandez. (Source: @AlSaadSC)

Talks on between AC Milan and Tottenham for Serge Aurier. 🇫🇷 #THFC #ACMilan

Milan contact Tottenham over Aurier as Rose admits he would love to stay @FabrizioRomano

Conte all'Ansa: "I deny having heard Juventus managers and players asking" but will Sarri chase him? ". I married a three-year project with Inter and as I always did in my life I will work hard and fight with all my strength to make it a winner. " 🔵

Inter and Manchester United are now close to find an agreement for Alexis Sanchez. Inter will buy him on a permanent deal. Last details to be completed soon. Personal terms already agreed. 🔴 #MUFC #ManUnited

DiMarzio confirm

Alexis Sánchez looks set to join Inter on a permanent deal from United. The Italian club will match the former Arsenal forward’s £390,000a week wage for one year of his three-year contract to enable him to complete the move...!

伊巴會唔會頂佢唔順

國米回收筒

根據《法國足球》的Dave Appadoo 及 Nabil Djellit 報導，阿仙奴開出最優厚的條件邀請約滿車路士的韋利安加盟。韋利安據悉已拒絕車路士開出的兩年合約。

上述消息源與超級經理人 Kia Joorabchian 關係密切，並首先披露其客戶古沙華續約巴。由於 Kia Joorabchian 同時亦是大衛雷斯和韋利安的經理人，並且與阿仙奴體育總監伊度份屬好友，故此令傳聞甚囂塵上。

國米比哂山狗人工，但就唔洗比轉會費

Total agreement reached between Inter and Manchester United on a permanent deal, here we go!

Inter will NOT pay any fee to Man United. He’ll join for free and Inter will take charge of his full wage. Sanchez will earn €7M/season as Inter player. ⚫️🔵 #MUFC #Inter @SkySport

Branislav Ivanovic on his next move. “I will probably continue my career at Everton. I received a good offer from them. I will see how things will turn out.”

肥安 大patpat

moses

之前psg做過隊友

Monaco's new manager Niko Kovac has convinced Madrid's striker Luka Jovic to move to his new club this summer. It's still unknown if Monaco can afford the transfer. [ @francefootball ]

Chelsea joins Everton in the race to sign Real Madrid's left-back Sergio Reguilon. [ @SkySportsNews ]

Folarin Balogun is attracting interest from Liverpool, Southampton & Brentford, as well as others in England, while there is strong interest Stuttgart & multiple other clubs in Germany. Balogun will leave Arsenal this summer & they want a fee in the region of £8m. [ @Podcast_TBG ]

Kevin Prince #Boateng leaves #Besiktas. ACMilan former player dreams of ending career at #HerthaBerliner, where his football life started. Talks ongoing with #Fiorentina (Boateng's contract expires in 2021). #transfers

#Inter situation. Phone call today between Antonio Conte and Inter president Steven Zhang. No decision has been made about his future as Inter manager. The club and Conte will decide at the end of the Europa League if it's time to separate or continue together.

@FabrizioRomano

Bayern have made a €8m offer to Real Madrid to sign winger Takefusa Kubo (19) on a one year loan deal with no option to buy. Bayern have received a negative response because both the player and Real Madrid are only considering loan options in Spain [ @diarioas & @OndaCero_es ]

Villarreal are in pole position to sign Takefusa Kubo on loan from Real Madrid, according to Onda Cero. Celta Vigo, Granada and Osasuna also keen.

Sevilla Sporting Director Monchi interested in former Barcelona winger Malcom

According to Estadio Deportivo, Sevilla’s Sporting Director Monchi is interested in buying former Barcelona winger Malcom.

Monchi has been monitoring the player since he was at Brazilian club Corinthians. When Malcom made the move to Europe with French side Bordeaux, Monchi came close to signing him during his spell as Sporting Director at Roma. However, after Roma had announced an agreement with Bordeaux to sign Malcom, Barça managed to convince him to move to Camp Nou with a last-minute bid.

The 23-year-old made just 24 appearances for the Catalan club, before moving to Zenit Saint Petersburg.

RB Leipzig don’t want to pay €25m for Milot Rashica; agent in Milan

Bild report tonight that RB Leipzig don’t want to pay the €25 million transfer fee for 24-year-old Werder Bremen attacker Milot Rashica.

Speaking to Sky Germany, Werder sporting director Frank Baumann confirmed that Rashica has agreed personal terms with an unnamed club.

“It’s true that Milot can imagine a transfer, that there have been interested parties and that he has an agreement with a club he wants to join. The next weeks will show whether a transfer will take place,” said Baumann.

Altin Lala, Rashica’s agent, posted on Instagram that he’s on his way to Milan, presumably to speak to representatives of AC Milan, who have shown an interest in signing the Kosovo international.

Monaco strike €14m plus bonuses deal with Reims for Axel Disasi

L’Équipe report that AS Monaco have struck an agreement with Reims over the signing of 22-year-old French central defender Axel Disasi for €14m plus bonuses.

Negotiations have been ongoing between the two clubs since the middle of June and concluded on Monday with a €14m initial fee agreement, plus €3m in bonuses.

Sporting Director Paul Mitchell has set out his stall in seeking young players with considerable top flight experience.

Disasi had 12 months remaining on his Reims deal.

Niko Kovac looking at Kevin Vogt (Hoffenheim) & Marius Wolf (Dortmund)

France Football report that AS Monaco manager Niko Kovac is seeking to strengthen his side’s defence with a signing from the Bundesliga this summer.

He is a big fan of 28-year-old Kevin Vogt, who spent the last six months on loan at Werder Bremen from Hoffenheim. Kovac had wanted to sign the central defender at Bayern Munich, but could not convince the Bavarian board to go through with it.

He has also mentioned 25-year-old right-back Marius Wolf, to replace Benjamin Henrichs who has joined RB Leipzig on loan with an option to buy. Kovac managed the player at Frankfurt – BVB will want €10m in order to part with Wolf.

If Wissam Ben Yedder departs AS Monaco this summer, then Niko Kovac would like to replace him with West Ham United's French striker Sébastien Haller. (FF)

Crystal Palace have Eberechi Eze bid rejected as Queens Park Rangers hold out for £16m

Frank Lampard steps up Ben Chilwell bid with defensive clear-out

Albian Ajeti: Celtic boss Neil Lennon holds further talks with West Ham striker's representatives

haller一年之後又走

成隊法蘭克福執過去
上便話jovic
係差rebic

Real Madrid will only make a move in the summer transfer market if they can sell Gareth Bale, sources have told ESPN's Rodrigo Faez and Alex Kirkland.

Ronaldo wanted to join PSG

Cristiano Ronaldo was an seeking an exit from Juventus to join PSG before the coronavirus halted progress on a possible move.

France Football reports the unhappy 35-year-old has a desire to play alongside Kylian Mbappe and Neymar in the French capital but the start of the recent global pandemic ended any chance of a deal occurring.

Source: DeAndre Yedlin could be on the move with interest in MLS, though hurdles remain | Tom Bogert

Hutchinson set for new Besiktas deal

Canadian international Atiba Hutchinson is set to sign a new deal with Besiktas, reports Fotomac.

Valencia reach agreement with City for Herrera

Valencia have reached an agreement in principle to sign Yangel Herrera from Manchester City, Radio Esport claims.

刷獎牌

呢件野熱刺65m買返黎雪左一季就賣？
會唔會係史上最蝕既轉會

問過疤狗隻丹比利未

but熱刺用左廿場就賣喎
丹比利都叫用到見晒底

ferran torres

包皮屁馬牙朗

賓爺唔會咁快又走掛...仲要買水貨Haller黎頂
個source真係似FF多d

rebic 3個入面踢得最好

The English club that is trying to get Francisco Trincão from Barcelona is Leicester.
The first bid was a loan with obligation to buy for €50M total.
Still no agreement with Barça and many clubs interested - but talks are on. Atalanta not in the race atm. 🇵🇹🔵 #LCFC #Barça

包皮應該出年走啦

Willian options now down from 4 (Chelsea, Arsenal, Barca & Miami) to 2: Arsenal + unnamed other

📝 3yr offer expected imminently, on request of Arteta

💰 Expensive but #AFC feel worth it

⚽️ Other bids higher but Arteta/Edu pull bigger

@TheAthleticUK

@David_Ornstein

Trabzonspor targeting Mohamed Elneny, Arsenal want to loan the player for next season, player isn't a part of Arteta's plans.

West Ham in advanced talks to sign Barcelona striker Martin Braithwaite

According to Mundo Deportivo, Barcelona and West Ham United are in advanced talks over the transfer of striker Martin Braithwaite to the London club.

The Dane could join the Premier League side for €20m. Barça brought Braithwaite in as an emergency transfer in January for €18m from Leganes. The 29-year-old scored one goal in 14 appearances since making the move to Camp Nou.

咁撚戇鳩單野

Chelsea open to offers for Kepa Arrizabalaga, Jorginho, Antonio Rudiger and more

Emerson, Victor Moses, Tiemoue Bakayoko, Danny Drinkwater, Kurt Zouma, Andreas Christensen and Michy Batshuayi also among long list of players Chelsea are willing to offload

Out-of-contract XI: Willian, David Silva, Mario Gotze and Edinson Cavani star

Everton look to fend off Man United in battle for Lille's Gabriel - sources

Mark Ogden

Balotelli in advanced talks with CFR Cluj

Mario Balotelli is in advanced talks to sign for CFR Cluj - according to GSP.

#Sancho updates.
Man United and BVB in talks all day again. The two clubs are “confident” to find an agreement soon about the final fee (add ons and installments included). Personal terms agreed until June 2025. Work in progress. 🔴 #MUFC

卡斯拿斯宣佈退役

Lo importante es el camino que recorres y la gente que te acompaña, no el destino al que te lleva, porque eso con trabajo y esfuerzo, llega solo y creo que puedo decir, sin dudar, que ha sido el camino y el destino soñado #Grac1as

Manchester United and Dortmund have continued talks today regarding Jadon Sancho. The two clubs are confident a deal will be agreed soon.

United are expected to pay an initial €100m over 3 instalments and another €20m in performance-related add-ons.

(Source: @FabrizioRomano)

United are expected to pay an initial €100m over 3 instalments and another €20m in performance-related add-ons.

West Ham are lining up a €20m deal for Barcelona striker Martin Braithwaite. (Source: Mundo Deportivo)

on9仔西咸有錢亂咁洗
賣件降班隊前鋒居然唔洗蝕

Iker Casillas is expected to return to Real Madrid as an advisor to Florentino Perez.

Napoli have been in pole position to sign Lille defender Gabriel Magalhães for several weeks, but now the situation has changed. Arsenal are ‘positioned on the file’ & would be ‘in a position to snatch the signature’ of Gabriel. [@francebleu] #afc

Catalan Sport: Todibo, Rafinha, Coutinho & Braithwaite all have offers from from Premier Legaue clubs. Barca hope they will finalize deal for at least 2 of them by the end of next week.

Newcastle interested in Josh King and David Brooks as Steve Bruce eyes attacking improvements

By Luke Edwards

Manchester United midfielder Angel Gomes has signed for Lille.

‪The 19-year-old rejected an offer of a new deal at Old Trafford and will immediately go out on loan to Boavista after joining the Ligue 1 side.

skysports

WILLIAMS SIGNS NEW DEAL WITH REDS

Manchester United is delighted to announce that Brandon Williams has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2024, with the option to extend for a further year.

United missed out on Bellingham over £56,000-a-week wages - sources

Manchester United missed out on Borussia Dortmund teenager Jude Bellingham after refusing to match the £56,000-a-week pay deal offered by the German club, sources have told ESPN.

Mark Ogden

Benfica rival Everton for Everton

Benfica are negotiating with Gremio for Brazil forward Everton Soares, according to Globo Esporte.

希望愛華頓去到愛華頓
淨係為咗個笑話已經要去

咩隊嚟

克盧日 羅馬尼亞聯賽

我曼呢

荷蘭後防 勁ge係得delete、vvd 、de vrij姐
ajax今年冇左delete 連歐霸都32強收皮

仍然咁靚仔

而家咪曼，冇錯呀

Nathan Aké to Manchester City is a done deal, confirmed.
Total agreement between Man City and Bournemouth, personal terms ok and medicals on next days.
Here we go! 🤝🔵 #MCFC #ManCity #transfers

Sancho update fab ?

still the same situation my friend! No deadline, clubs in talks, Jadon wants to join and agreed personal terms. Need to wait and see what will happen between Man Utd and BVB. 😉🔴

This Jadon Sancho saga is going to end like Harry Maguire's did isn't it: Multiple leaks in which Ed Woodward purports to play hard ball before he eventually coughs up the original asking price amid rampant self-congratulation.

James Cooper, Sky Sports News' North West reporter:

"United wanted Gomes to continue his development after becoming the first player born in the 21st century to play for the club in the Premier League. I guess that begs the question, then, why a career that started at United for Gomes as a five-year-old in 2006 has come to an end this week? The answer probably has many strands to it.

"There was a deal on the table from Manchester United for a long period of time and after signing up other youngsters recently, it was hoped that Gomes would follow suit by putting pen to paper. But the numbers didn't add up for the 19-year-old and his advisors.

"Solskjaer became irked at the frequency of questions about Gomes' future in recent days, partly because no progress had been made on agreeing a deal and also because he wanted to retain the player in his first-team squad.

"It's fair to say a long drawn-out contract dispute wouldn't have helped the midfielder's case for selection with Solskjaer demanding commitment and loyalty from members of his squad but that doesn't mean to say that Gomes' pedigree and the achievement of captaining England's U17s to the World Cup in 2017 weren't appreciated, they were."

呢個費托似水貨
曼城去西甲買翼次次都中伏
nolito navas

呢件垃圾真心吹大左

又係華西
佢哋係西甲打到識飛，但英超真係麻麻

呢件踢西甲都唔勁啦

哥狗調教功力幾掂

其實更大因素係ajax無咗de jong
中場真核

唔好唔記得c華去曼城之前都係踢翼 係哥狗改佢造攻中

戇鳩 文仔都拎佢打攻中啦關哥狗改造閪事

施華呢種明顯係i左邊既攻擊中場

角大二代

矮版vvd

Liverpool’s pursuit of Jamal Lewis is dependant on the youngster accepting that he will initially be a squad player if he signs. [@_pauljoyce]

Update @Sanchooo10 & @ManUtd: the requirement of @BVB is still 120 Mio Euro. Their proposel: 70 Mio now. 30 Mio in 2021. 20 Mio in 2022 @BILD_Sport

klopp真係識貨,norwich最值錢就係對閘

Bayern and PSG were interested in Kubo, They tried to offer loan but with options to negotiate his buy, Real Madrid answer was the same: He is not for Sale.

Bayern offered for his loan 8 million + salary (10M € ). But Kubo wants his loan to be in Spain [El Español]

Take Kubo is about to be on loan next season at Villarreal. Villarreal wants Kubo. After the exits of of Santi Cazorla & Bruno Soriano, Also Take is will have the opportunity to play European competition

Villarreal are negotiations for Oscar Rodríguez and Kubo (loan).

Kubo received about 30 loan offers and purchases, And its seems Villarreal with the most convincing offer till now with 3M for his loan + Salary beating Osasuna’s offer.

記得個教練話所有幻幻20m起錶

Navas算係咁啦，入波係少但總算不過不失
最重要係幫我開咗唔少角大

Madrid will speak to Brahim this week and let him know that a third year without minutes will be a huge mistake. The club will try to convince him to go out on loan to Getafe, his family is very well settled in Madrid and thus he wouldn't need to change his residence. [ @edupidal ]

NEW: Sevilla will not accept anything less than €50-55m for Diego Carlos as Nantes is due 15% of any sale [info: @butacondelgarci ]

Unai Emery wants Matteo Guendouzi at Villarreal. Initial discussions have started between both parties

Villarreal hope to take Matteo on loan with an option to buy at the end of the season

換Pau Torres啦

Roma have been offered the chance to sign Hector Bellerin from Arsenal.

Even David Alaba is no longer considered as unsealable by the club, due to the complicated contract negotiations. No club has made an offer for the Austrian so far. The same goes for Thiago [ @cfbayern ,
@SPORTBILD ]

Hansi Flick wants a fourth winger in addition to Sané, Gnabry & Coman. However at the moment, Hasan Salihamidžić cannot fulfill Flick's wish as the club's leadership only wants to spend money after there's income from player sales [ @cfbayern , @SPORTBILD ]

Bayern bosses have decided that Jérôme Boateng is to be sold if an offer comes in for him. Hansi Flick sees things differently and still counts on the player. Boateng would like to fulfill his contract until 2021 or even extend it [ @cfbayern , @altobelli13 , @SPORTBILD ]

Christian Früchtl will join 1. FC Nürnberg on a 2-year loan after he extended his contract at Bayern beyond 2022. Früchtl was at Nürnberg's training ground on Tuesday and will join his new teammates on Thursday. He will compete with Christian Mathenia for the #1 spot [Bild & Sky]

Bayern are looking for an alternative for Sergiño Dest after negotiations for the Ajax right-back have stalled. The club has contacted Norwich's Max Aarons but his club is demanding at least €30m, too much for Bayern [Bild]

Pierre-Emile Højbjerg to Tottenham is now one step away to become a done deal. Personal terms agreed and last details between clubs then it’ll be completed. €17M to Southampton.

Inter still in talks with Spurs for Ndombele - but the agreement is not even close yet

#Leeds are interested in #Tottenham’s centre-back Juan #Foyth and in #Benfica’s midfielder #Florentino (also #ACMilan want him). #transfers #LUFC

#Benfica are in advanced talks to sign Edinson #Cavani as a free agent (offered €8M + add-ons/year) and #Gremio’s winger #EvertonSoares, who could sign 5-year contract. Benfica are set to pay him €20M + add-ons and #Gremio will recive a 15% on a future sale. #transfers

Davide #Zappacosta leaves #ASRoma and come back to #Chelsea (his contract with #Blues expires in 2022). The italian right-back is not in Frank #Lampard’s plans and he will be sold in this transfers-window. #transfers #CFC

Milan-Aurier: the player says 'yes'

講真進攻能力黎講我覺得佢唔差得過robertson好多
仲要隊波降班叫價能力一定無咁高
呢單deal傾得成隨時好似之前robertson老母沙基利單deal咁又一單精明收購

老母其實唔平

Liverpool will have to pay £20m for Jamal Lewis with Norwich under no pressure to sell

By Matt Law

Fulham in the hunt to sign Ryan Sessegnon on loan after promotion to Premier League

By Sam Dean

但25M執到個英超冠軍主力返黎仲想點
無記錯紐卡素一季前簽佢返黎都要15M+

如果lewis 賣20M樓下我覺得係可以接受
同樣位置,同樣都係要降班
當初熱買CC龍都要25M
而老實講lewis踢出黎既表現sharp過CC龍好多

#VicenteMorenoPerico!

Benvingut!

¡Bienvenido!

Welcome!

欢迎！

#RCDE

Benjamin Stambouli stays a Royal Blue

Benjamin Stambouli has signed a new contract with the Royal Blues. His initial contract had expired on 30th June 2020, but the Frenchman has now penned a new deal until 2023.

Juventus initially tried to include Ansu Fati in their swap deal with Barcelona that eventually saw Miralem Pjanic depart & Arthur join them instead, according to L'Équipe.

Metz striker Habib Diallo still poised to leave this summer, hoping that Tottenham return

BeIN Sports report that 25-year-old Senegalese striker Habib Diallo is still expected to leave Ligue 1 side Metz this summer.

The outlet claims that a number of Premier League clubs are thinking about him, but that Tottenham, who made an offer back in January, are in the front of the queue should they decide to concretely move for him this summer.

Metz have agreed to allow the player who joined in 2013 to leave if a strong offer is made for him.

Diallo hails from the Generation Foot academy, which is where Sadio Mané (Liverpool) also originated from.

Lille have not yet upped their opening €15m + bonuses offer for Rangers striker Alfredo Morelos

Our colleagues at Foot Mercato report that Ligue 1 side Lille are yet to up their opening bid to Rangers for Colombian striker Alfredo Morelos, which was €15m plus €2m in bonuses, despite having agreed personal terms with the player over a 4-year contract about 10 days ago.

The Scottish side were not convinced by the opening proposal, but haven’t heard from Les Dogues since. The 24-year-old has other parties interested in his services, with Sassuolo, Brighton and Sevilla all have made enquiries with the player’s entourage in recent days.

However, no concrete bids from these teams as of yet. Rangers want €20m in order to allow the player who scored 56 goals in 118 matches for them to depart. Morelos still remains set on a move to Lille if they’ll have him…

其實係因為你將老母放埋jelly沙短度就唔係好精明兩個加埋都未有老母個價

16年25m其實都有再好啲嘅揀

我覺得左閘勁過右閘

其實兩隻閘都適合利物浦用
進攻能力非常高
踢big 6無咁大防守壓力應該可以發揮到佢地進攻既能力

右閘艾朗斯冇乜特別，同埋有啲騰

左閘鬥志好好，出波都ok，對李城仲要入世界波

James Pallotta is linked with a possible takeover at Newcastle

JAMES PALLOTTA has refused to comment on the latest reports linking him with a possible takeover attempt at Newcastle United, although the Roma owner appears to be moving closer to a sale of the Serie A club that could pave the way for a move into the Premier League.

Premier League champions Liverpool are close to completing a £9m deal for Real Betis and Algeria defender Aissa Mandi, 28.

(Bein Sports via Mail)

Liverpool one of three Premier League clubs to make contact over Watford's Ismaila Sarr

Liverpool, Crystal Palace and Wolves have indicated their interest in signing 22-year-old Senegal winger Ismaila Sarr from relegated Watford.

Crystal Palace offer Ryan Fraser a deal worth £50,000-per-week as he waits to make his next move after leaving Bournemouth

By ADRIAN KAJUMBA

QPR hope to spark bidding war between Crystal Palace and West Ham for Eberechi Eze

Palace have had an offer in the region of £12million knocked back for the 22-year-old who QPR value at around £20million.

TINDALL INTERESTED IN BOURNEMOUTH POST

Sky Sports News has been told Jason Tindall would like to be considered for the Bournemouth manager’s job.

He will be one of a number of candidates the board intend to speak to as they look to appoint Eddie Howe’s successor.

Tindall, the bookies favourite to replace Howe, is effectively in interim charge at the Vitality Stadium.

NORWICH SET TO OFFLOAD TRIO

Norwich are ready to offload Josip Drmic, Tom Trybull and Moritz Leitner after relegation. The trio have been told they are unlikely to be involved in the squad when they return ahead of the new Sky Bet Championship season, according to the Press Association.

Man Utd target Telles

Manchester United have identified Porto left-back Alex Telles as a transfer target - as Portuguese publication A Bola reports.

上年呢刻仲傳緊阿仙奴
而家變咗水晶宮 仲要自由身都先得五萬人工

Chelsea winger Willian has told close pals that he’s rejected a big money offer from Inter Miami because he wants to join Arsenal.

Willian, 31, has received a number of offers across the world, including a lucrative one from David Beckham’s Inter Miami.

However, according to the Mirror, Willian has told close friends that he’s turned down a pay rise to move to Florida because he wants to join Mikel Arteta’s Arsenal.

Willian is settled in London and doesn’t want to uproot his young family, which has played into Arsenal’s hands.

The Gunners are ready to give Willian a three-year deal on wages of £120,000-a-week, though the Brazilian has asked for the option of a fourth year.

Pini Zahavi is 'intensively' offering David Alaba to Paris Saint-Germain. Zahavi has offered the French club two options, either to sign Alaba this summer for Bayern's asking price of around €36m or for free in 2021 [ @SPORTBILD ]

Done deal! #ArdaTuran is coming home to #Galatasaray. He has signed a contract until 2021 with an option for another year. He will recive a bonus of €0,5M if Gala will win the Super Lig. #transfers

Aston Villa in pursuit of £18m Brentford striker Ollie Watkins

Crystal Palace and Sheffield United are also interested in the 24-year-old following the Bees' Championship play-off final loss to Fulham

By John Percy

Slaven Bilic will move to trim his squad by offloading Kieran Gibbs, Kenneth Zohore and Oliver Burke. Gibbs likely to leave as #wba are targeting Wigan defender Antonee Robinson

By John Percy

Valencia captain Dani Parejo in talks with Villarreal

Valencia captain Dani Parejo is holding talks with Villarreal over a move to la Cerámica, according to Cadena COPE.

The Spanish international has been told he can leave Mestalla this summer. A move to rivals Villarreal would add some much-needed strength to their midfield with both Santi Cazorla and Bruno Soriano departing at the end of the 2019/20 season.

Villarreal win race to sign Takefusa Kubo on loan from Real Madrid

AS report that Villarreal have won the race to take Takefusa Kubo on loan from Real Madrid.

The Japanese star will join Unai Emery’s side on loan for one season with no option to buy. The official announcement is expected to be made on Wednesday or Thursday. It has been reported that Madrid received up to 30 enquiries about the former Barcelona youth player.

cc龍係熱狗出都冇得出

原來兩個都係1米78同luton青訓

Southampton sign Mohammed Salisu for £10.9m from Real Valladolid

Man City want to sign five more in transfer window

Werder Bremen have confirmed their interest in signing Manchester United youngster Tahith Chong. The club have reportedly already met with the 20-year-old's representatives with a view to a loan move, Bild reports.

Bremen sporting executive Frank Baumann told Weser Kurier: "He's got pace, is a winger and fits the profile. Because of our situation he is a player who could become interesting."

華倫做咩不停散貨

𝗢𝗙𝗙𝗜𝗖𝗜𝗔𝗟 𝗦𝗧𝗔𝗧𝗘𝗠𝗘𝗡𝗧: Pablo Machín is the new coach.

Welcome, Pablo❕

個個見到艾馬利都即刻仆住去

肺炎慳錢 冇歐洲賽打offload曬啲高人工

兩隊都中遊波有咩所謂

咁都捉到你隻迷愛

多謝樓豬日日update

有邊個唔迷愛

上季比甲入Wesley 同Samatta 都交唔到貨
Wesley 季尾仲傷埋
av今季唔買番個似樣嘅前鋒就等降

挨到今季算叻叻架啦

唔係對水晶宮果場黑哨吹手球贏到3分
今季晨早降咗班

OFFICIAL: Arda Turan rejoins boyhood club Galatasaray nine years after leaving them for Atletico Madrid 🇹🇷

#WelcomeHomeArda @ArdaTuran

簽左件home growth既ake
曼城應該會賣走英人stones啦

可能收返中間 打amf cf
加上唔算好貴
水極都有個譜

40m+1m add on
果1m係為左出價高過車仔個release clause

因為個班主痴撚線

【Sky Sports】
Arsenal have made a formal three-year contract offer to Willian. Arsenal is the most likely destination for Willian if he fails to agree a new contract with Chelsea.

屌你佢根本連五官都係古烈治嚟

阿狗學下人啦
如果當年報suarez係報41m
可能就唔會激嬲利記 已經簽咗人

今年3隊降班隊都有好野執
岩曬高普

FSG會話自己冇錢，連降班人一個都唔會買

Michael Zorc (Dortmund sporting director): "I assume that Jadon will go to the training camp on Monday and play with us for the coming season. I don’t expect any difficulties. Jadon has accepted that, he’s a very pleasant, fair guy." #mulive [süddeutsche zeitung, @Sport_Witness]

He added “we want €120m to sell Sancho”... normal. It’s BVB answer to Man United position of yesterday night. It’s a game and the two clubs are in talks. If Man Utd will arrive to €120m it will be done, if not... they won’t sell him. Talks on. Personal terms 100% agreed. 🙂

@FabrizioRomano

Arsenal are still pushing to sign Willian as a free agent. Talks on with the player and his agents about salary. Philippe Coutinho has been offered days ago but there’s nothing advanced atm. #AFC #transfers

好似只係20M唔係錢啦下話

“"Der Mega-Transfer von #BVB-Star Jadon #Sancho (20) zu Manchester United steht kurz bevor. Spieler und Klub sind sich einig."

"The mega transfer from Jadon #Sancho to Manchester United is imminent. Jadon Sancho and Manchester United have agreed personal terms."
[BILD]

Do you think arsenal will win the race to sign him?

nothing has been decided yet. No one has an agreement with Lille and Gabriel Magalhães himself is now waiting and considering these options, no personal terms agreed yet

Hey Fab, are the Felix to Man City rumors true?

he’ll stay

Fab @JamesPearceLFC spoke about Jamal Lewis today any news on Lewis to Lfc ?

for sure he’s on Liverpool list! Let’s see what will happen between clubs. James is a top one as Melissa too 👌🏻🔴

話就話當年40m+1激嬲利記
但之後阿蘇講返係謝拉特氹掂佢留返低唔走住
就算當年40m+1m 阿蘇應該都唔會去阿狗

你睇吓cancel佬先講

Atletico Madrid have reportedly agreed a fee of €15 to 20M with Real Madrid for James Rodriguez [Gol TV]

James contract with Real Madrid will terminate after less than 1 year. (Next june)

Enrique Cerezo (Atletico Madrid president): "I really have no idea which club James will end up in. I don't think he is in Atletico Madrid's plans for next season." [Radio Marca]

哈美斯20m無英超隊搶？

踢鬼到英超咩 佢咁快

乜佢仲係真馬

Marc André ter Stegen has agreed to sign a new contract with Barcelona. He’ll stay until June 2025 - confirmed by president Bartomeu.

Trincão: Leicester also open to sign him on loan with buy option and NO obligation to buy. Barça don’t want to sell him.

@FabrizioRomano

Gabriel Magalhães: Arsenal are in the race and have started talks with Lille. Napoli still interested but not moving yet because it’ll depend by Koulibaly future. Manchester United just had contacts with his agents but no talks with Lille atm. Game on. @FabrizioRomano

@FabrizioRomano on Aubameyang: “Aubameyang is waiting to see if other top clubs offer him a contract, like Barcelona. At the moment, no one has made a bid”

@FabrizioRomano on Aubameyang: Yes they are talking and it's up to Aubameyang because the contract has been offered to Auba many months ago, they did what they can, they offered him an important contract and he's going to decide soon [Exclusive @Podcast_TBG ]

Roma send Gonalons to Granada: the latest

Maxime Gonalons is set to join Granada on a definite transfer. After arriving in Spain last summer on loan from Roma, the French midfielder has convinced Granada to buyout his playing rights. The loan deal had a buyout clause of 4 million euros, which the Spanish club used to close the deal.

Napoli-Torino, pondering a Sirigu for Meret loan swap

#Lazio are in advanced talks to sign David #Silva as a free agent. President #Lotito has offered to the spanish winger a contract until 2023 (€3M + add-ons/year) and is confident to reach an agreement in the next days. #transfers

#Chelsea has decided and opened to sell Tièmouè #Bakayoko. #Blues ask €20M at least for the french midfielder. #ACMilan still interested, even if his salary is too high (Baka could spread his wage...). Talks ongoing: #Maldini is waiting the price goes down... #transfers #CFC

#Barça are in advanced talks to extend #AnsuFati's contract until 2024. His new release clause will be €400M. #transfers

拜仁都唔要佢...

Leicester also open to sign him on loan

Liverpool have reported their interest to Thiago. However, the Premier League champions will have to raise funds from player sales before making an official bid for the Bayern midfield [Kicker]

Lucas Hernández is uncertain to remain at Bayern next season. David Alaba's potential contract extension, Jérôme Boateng's willingness to stay and Niklas Süle's return to fitness all make it difficult for Hernández to secure a spot in the team [Kicker]

Sven Ulreich will sit on the bench in the Champions League and his future will be discussed after the tournament. Ulreich has inquiries from England and Germany and could be a candidate again for Schalke after Alexander Schwolow joined Hertha BSC [Kicker]

Stade Rennes are showing serious interest in Javi Martínez. The Spaniard has no future at Bayern and the club is willing to sell him if an acceptable offer comes in [Kicker]

According to the entourage of David Alaba, the player is increasingly tending towards staying at Bayern and extending his contract beyond 2021 despite interest from several clubs, especially Pep Guardiola who seriously tried to lure Alaba to Manchester City [Kicker]

Inter will take the opportunity of their stay in Germany for the Europa League to have a meeting with Bayern bosses and discuss both the future of Ivan Perišić and a potential swap between Corentin Tolisso and Marcelo Brozović [Sportske Novosti]

Perišić wants to stay at Bayern as he intends to raise his kids in Germany. Inter want to sell the Croatian but Bayern have no intention to pay the asking price unless it's significantly lowered. The Premier League remains an option for Perišić, but his priority is Bayern.

The second topic of discussion could be Marcelo Brozović. The Croatian was wanted by Niko Kovač but Rummenigge vetoed the move back then due to the €60m pricetag. Inter now would negotiate a swap deal with Corentin Tolisso but are asking for €20m plus the Frenchman

OFFICIAL STATEMENT: PIERRE KALULU

The French footballer joins the Rossoneri Club until 30 June 2025

AC Milan announces the signing of Pierre Kalulu, on a permanent transfer. The contract of the French player expires on 30 June 2025.

Dijon to sign Pape Cheikh Diop on loan from Lyon

RMC Sport and L’Équipe report that 22-year-old central midfielder Pape Cheikh Diop has arrived in Dijon today ahead of a likely loan with option to buy move from Lyon.

The Senegalese-Spanish midfield talent spent the 2019/20 campaign on loan with Celta Vigo, but will not be purchased by the La Liga side.

During his time at OL, he has clocked up just 13 appearances. On Wednesday night, Diop was undergoing a medical – the option to buy is set at around the €5m mark.

Fulham rival Southampton for Kyle Walker-Peters as Tottenham weigh up Ryan Sessegnon and Jack Clarke interest

Saints and Spurs are close to agreeing a £12million fee for the defender , with Pierre-Emile Hojbjerg set to move the other way in a separate deal worth around £15m.

Brentford value Said Benrahma and Ollie Watkins at more than £25m each

Brentford want in excess of £50m to sell the two best parts of their BMW - Said Benrahma and Ollie Watkins.

GOMES JOINS BOAVISTA

Boavista have announced the signing of former Manchester United midfielder Angel Gomes on loan from Lille.

原來佢簽左里爾

馬體佢邊啱踢呀……

多謝巴打咁勤力update，日日追

第一段痴撚線

Hernández呢兩兄弟

champions have to raise funds

兩年入面攞晒r聯同英超
加埋破紀錄nike deal
然後標王係托柒
唔講以為武肺得利市有

Dortmund is already planning to buy this replacement for the next @Sanchooo10 @BVB @ManUtd @ManCity

sancho done deal未

Mesut Özil is open to taking a pay-cut but first wants assurances about Arsenal's financial future.

The German turned down a 12.5% pay-cut in April but is willing to take an even bigger pay cut should the club show more clarity around their decision-making.

(Source: ESPN)

法國媒體 Le10Sport 報導，阿仙奴向韋利安提供了一份「二加一」的合約，這名巴西翼鋒已經同意加盟阿仙奴。

根據 Le10Sport 收到的消息，韋利安即將與阿仙奴簽約。各方已經就相關事宜達成協議，韋利安將與阿仙奴簽約兩年，外加一年續約選項。

對於韋利安來說，加盟阿仙奴令他可以在倫敦繼續自己的職業生涯。

@Alexis_Sanchez
si trasferisce in nerazzurro a titolo definitivo gratuito 👇

OFFICIAL: Alexis Sanchez has joined Inter from Man Utd on a free transfer, signing a contract until 2023.

山神都甩到手 國米真係做英超失意球星做回收桶

表現對辨 又肯減人工到合理水平 其實有咩咁好笑

班主cash out晒d獎金。。。

Willian has agreed a three-year contract at Arsenal worth around £100,000-a-week, sources have told ESPN: es.pn/30xu9xa

United confirm Alexis Sanchez has joined Inter on a free transfer. Signed a three-year deal. Given a small pay-off because he still had two years left on his contract. United said to be "satisfied" with the conclusion. Disastrous signing.

貼錢送佢走唔怪得山神肯減人工 分分鐘條數一次過找哂

ESPN 報導，阿仙奴與韋利安達成了一份為期三年、週薪十萬鎊的合約，預料會在本月稍後時間官方宣佈。

韋利安的經理人上週表示，有五間球會對韋利安感興趣，包括兩間英超球會，據悉另外一支是愛華頓。

唔貼錢好難放

呢單deal三贏：
國米免簽
曼聯留返件7號比sancho
山神由做義工變成130k週薪

唔使錢既 巴塞竟然唔要

免簽已經要比多啲人工，依家直頭減人工過嚟
講真打得返烏雞嘅7成都夠殺

唔夠老

Barcelona sign Sao Paulo wonderkid Gustavo Maia & insert €300m release clause

Barcelona have announced the signing of Sao Paulo wonderkid Gustavo Maia, as well as the inclusion of a €300 million (£270m/$355m) release clause in his contract at Camp Nou.
Maia has completed a move to Barca for a fee of €4.5 million, while committing his future to the club through to 2025.

佢單算 唔蝕得多
同Danilo 交換

Alexis Sanchez's United career:

Per goal: £6.12M
Per assist: £3.4M
Per game: £680K

@brfootball

Napoli will now move for CB Denayer after Gabriel joining Arsenal.

Manchester United paid off Alexis Sánchez between £5m and £10m for him to leave permanently and join Inter Milan. (Source: @TelegraphDucker)

Meret後生加勁都唔要

Ron-Robert Zieler a candidate for FC Köln

Kicker report today that Ron-Robert Zieler is a candidate to become the number two goalkeeper behind Timo Horn at FC Köln.

The former Leicester City and Stuttgart stopper is available after Michael Esser replaced him as No. 1 at Hannover 96.

Express report that Volker Struth, Zieler’s agent, was at FC Köln Geißbockheim HQ this week for a meeting with sporting director Horst Heldt. It’s unclear as to what they were discussing but a one-year loan deal for the German could be a possibility.

No interest in including Grealish as part of any deal btw. His name gets mentioned and the door should be closed.
@Matt_Law_DT

Getafe would like to sign Real Madrid's Brahim Diaz on loan this summer, president Angel Torres has confirmed.

"Real Madrid know we're interested in him," Torres told Cadena COPE radio after Getafe's Europa League defeat to Inter on Wednesday. "If they let us and he wants to come, we'll make room for him at Getafe."

Fulham to offer Scott Parker new contract and secure permanent transfers for Harry Arter and Harrison Reed

talkSPORT
@talkSPORT
BREAKING: Southampton now close to signing Kyle Walker-Peters from Spurs.

#SaintsFC will pay £12m for him.

比錢請佢走

Thiago Alcântara still wants to link up with Jürgen Klopp at Liverpool amid rumours of PSG interest. However, there are doubts on Merseyside over his injury history and age. (Source: KICKER)

全能到仆街

Meret勁好多
不過會唔會ospina正選 sirigu 去做sub
Meret借去吸經？

又想壓價
冠軍黎講利都算乞衣

乞衣利嫌棄Thiago

Pep Guardiola: “Eric Garcia doesn’t want to extend his contract with Man City. I think he wants to join another club”. And his first choice is Barcelona. Talks ongoing. 🔵 #MCFC #Barcelona #transfers

洗乜吸呀 今季意甲歐聯佢打哂咁濟

又巴塞

岩囉，拜狗自己都乞兒，狗咬狗

光頭同佢一齊返疤啦

巴塞青訓，打起左就死返巴塞
25到仆街

巴塞啲青訓係咁

西班牙人傳統？
個diaz又係

Trabzonspor are in talks with Mohamed Elneny over a loan move, they are confident an agreement will be reached. [ @Turkish_Futbol1 ]

Regarding Gabriel Magalhães: many clubs are interested, including Manchester United and Arsenal.

Napoli also in the race. Player has not agreed personal terms with any of
these clubs. Just talks, for now.. #AFC #MUFC

Sirigu-Meret: Napoli says 'no' to the swap

Lazio: David Silva is getting closer, positive signals

Chelsea are interested in him. Blues want a new left-back to replace Emerson Palmieri, who will leave. Reguilon, Chilwell and Tagliafico are CFC targets

Bayern will activate their buyback clause and sign Wooyeong Jeong back from Freiburg for the second team [Kicker]

Exclusive: Pierre-Emerick Aubameyang close to signing new three-year Arsenal deal | @Matt_Law_DT

City remain interested in Koulibaly, Torres despite Ake move - sources

Manchester City are retaining their interest in Kalidou Koulibaly and Pau Torres despite agreeing a fee for Bournemouth defender Nathan Ake, sources have told ESPN.

Sliema sign former Arsenal midfielder Denilson

Sliema Wanderers have completed a major transfer coup of former Arsenal midfielder Denilson.

Club president Keith Perry confirmed to the Times of Malta that the 32-year-old defensive midfielder has agreed to move to the Wanderers on a one-year contract.

From 12:30 CEST, follow live in our #YouTube channel Lucas Torró's presentation as a new #Osasuna player. 😊🙌

#BienvenidoLucas #OngiEtorriLucas #WelcomeLucas

老人院

阿仙奴係英超最年輕個隊

佢仲踢緊

咁都講得出，真係笑死人

上年英超出得最多嘅11人

Leno(28)
AMN(22) Papa(32) DavidLuiz(33) Kolasinac(27)
Ceballos(23) Guendouzi(21) Xhaka(27)
Pepe(25) Lacazette(29) Aubameyang(31)

得三個25以下
有三個30以上，仲有一件28一件29
真係最後生咩

全隊平均最後生

10m真係當人水魚咩

咁係因為Nelson Willock嗰啲拉低哂啫
但幫唔到手有咩用
人地車仔Mount Abraham James
曼聯Rashford AWB McTom已經上哂位
阿仙奴踢得最仲係加埋岩岩好60嘅aubalaca

成隊後備唔夠秤幼幼

Saka 馬天 都算主力 總之就唔係老人院啦 主力最多得luiz 羊 papa唔會再出啦

睇清楚先講啦

第二後生係老人院

望清楚邊個回覆啲咩先啦
係要衝出嚟衝到行一行

討論下都要串柒柒 唔係最後生咁好未 白痴仔

吹大左

講錯嘢比人串就緊架啦 下次check完先攞出嚟講 咪唔洗咁柒囉

點睇呀你條白卡狗？ 傻仔 source計法有唔同 係要覺得自己岩撚晒 傻狗 返入你老母個西啦

唔通甸軒達臣番曼聯？

淨係負評唔撚敢出聲呀？

買得成軒達臣隨時無英超正選踢

佢先25歲
印象中佢係拜仁都踢左一段時間

Willian approved also by Arteta. Just a matter of time and he'll until 2023 - confirmed.
Thomas: Atlético told again... release clause (€50M) or he'll stay.
Aubameyang contract extension: Arsenal are "confident", if Barça will not come back for Auba he's going to stay.⚪️🔴 #AFC

Sancho

clubs talks still on my friend. Always said it needs time... when two clubs are talking and trying to find an agreement on a >100M deal, you have to wait and see if they’ll agree about final price. Also Sancho is just waiting (and he’d love to join ManU 😉) #MUFC

if I’d say a % I’d just joke with you... and I’m not like this. My job is to tell you what is happening, not my feelings. 😄 and at the moment, the clubs are in talks and the total agreement has not been reached yet. But personal terms are ok. Let’s see.

it’s called “transfers market” mate. If you think that a negotiation for >100m player could be completed in 1 day better to follow some Fifa Career mode accounts and not me 😄👌🏻

2nd bid for Lewis bro? #LFC #transfer

Liverpool are considering it, so it’s possible. First one refused. But he’s a serious option. Let’s see 😉👌🏻

爺爺遺計

佢嬲鳩

If you think that a negotiation for >100m player could be completed in 1 day better to follow some Fifa Career mode accounts and not me 😄👌🏻

Gaitan Garay Sneijder ?% to Man Utd???

Bayern Munich’s Hansi Flick on Thiago’s future, to Sport1: "I can understand when a player thinks about a move. Thiago played in Spain for Barcelona and in the Bundesliga for Bayern. If maybe he wants to play in the Premier League now, I totally understand." #FCBayern #LFC

Bale asked Zidane to not call him up for tomorrow's game, same thing happened against Leganes - he knows he won't play at all. But he's not leaving and don't have an agreement with some other club. [@edupidal]

Bale's request is clear - 'Either let me go for next to nothing, and wherever I want or end up paying the rest of my contract.' He won't budge. [ @DeportesCuatro ]

Real Madrid have admitted they made a mistake blocking Gareth Bale's £1m-a-week move to China last summer when personal terms had been agreed for him to leave the Bernabeu. (Source: Telegraph)

Bruno Alves

Gareth Bale: Zinedine Zidane reveals Real Madrid forward 'didn't want to play' vs Manchester City

Arsenal tell Ainsley Maitland-Niles he is available for transfer even though Mikel Arteta wants him to stay

Arsenal are looking to to raise funds to invest in transfer fees after announcing 55 redundancies among non-playing staff

Arsenal and Lille are very optimistic about the transfer of Gabriel Magalhães. If Manchester United don't come back for him, he could be an Arsenal player as early as next week. [ @NicoVdll ]

巴打你平時係咪得罪好多人

The first purchase of #ASRoma Made in #Friedkin could be Chris #Smalling's return on a permanent deal. Talks ongoing with #ManchesterUnited. #transfers #MUFC #mutd

Done deal! Jonathan #David to #Lille from #Gent for €30M + add-ons. The canadian striker will be the replacement of Victor Osimhen. 5-year contract. All confirmed! #transfers

#Atalanta are in talks with #Espanyol for the spanish midfielder Marc #Roca (born in 1996). #transfers

Lazio is not stopping: 18 million for Fenerbache striker Muriqi

Napoli reach agreement on extensions with Mario Rui & Di Lorenzo

After adding Osimhen, Napoli extended the contracts of their two starting wingbacks. Today the partenopei reached an agreement on extensions with raises for Giovanni Di Lorenzo and Mario Rui.

Both players will sign new five year deals, Mario Rui will earn €2.5 million after taxes a season, while Di Lorenzo's new salary is €2.8 million net, the former Empoli right back has also an additional option year in his contract.

Jorginho's agent opens door to Juventus move, raising possibility of Chelsea bid for Declan Rice

Frank Lampard is interested in bringing Rice back to Chelsea, where he started in the academy, but West Ham will demand at least £65miliion

By Matt Law

Manchester City demand £30m for Eric Garcia, warning Barcelona they will not let him leave cheaply

Garcia has decided not to extend his contract and is understood to be keen on a return to his boyhood club, Barcelona

[Guardian]
Manchester United ready to listen to offers for Jesse Lingard

Rennes have opened talks over the possible signing of Chelsea defender Fikayo Tomori, according to tomorrow’s L’Équipe. More follows.

Axel Disasi to sign for AS Monaco today

L’Équipe report that French central defender Axel Disasi will be signing for AS Monaco today after all, despite a number of hiccups along the road to the finalisation of his €13m + €2m in bonuses move from Reims.

The French U20s international arrived in the Principality today to undergo a medical – should he pass and barring any last minute u-turn, he will sign a 5-year contract with Monaco tonight.

Wolves, Southampton and AS Roma all notably chased the 22-year-old this summer window, but his preference was Monaco.

好快阿迪達vs濕9高層

Hansi Flick, Manager of @FCBayern, won‘t stop @Thiago6 for a transfer to @LFC. Flick: „Thiago played in Spain for FC Barcelona and in the Bundesliga for FC Bayern. If he might want to try the step into Premier League, I totally understand that“ @SPORT1

乞衣利嫌人多傷冇resell value
除非thiago貼錢去啦

Aaron Ramsdale: Bournemouth reject £12m bid from Sheffield United for goalkeeper

James Nursey@JamesNursey

#CPFC want bosman Ryan Fraser. Was on £55k a week at Bournemouth & now faces pay-cut to go Palace who are offering £50k a wk.

Far cry from last year when in-demand ace was offered over £100k a week by Palace when he had 1 year left and was hot after 7 goals plus 14 Prem assists

Mickaël Cuisance and his agent had a meeting with Bayern chief scout Marco Neppe last Saturday to discuss the player's future. The club is currently not planning to send Cuisance out on loan after Hansi Flick's public praise of the player and due to the squad size [ @Plettigoal ]

Christian Früchtl will join Nürnberg training tomorrow afternoon [ @Sky_Torben ]

Nathan Ake: Manchester United were keen on defender before he signed for City

Pep Guardiola once wanted to bring @IlkayGuendogan to Bayern as a partner of Thiago. I talked with Ilkay now about Thiago‘s future. Gündogan: „I have noticed that he has been associated with Liverpool quite often. I would say that he also fits well there“ @LFC @ManCity @FCBayern

又Gabriel 又巴西 又中堅

里爾 好撚識做生意

Edinson Cavani's future is likely to be a big talking point until it is confirmed, and Globo Esporte has suggested that he could be heading to Brazilian side Atletico MG.

Hearing there is serious interest coming from the Middle East in Toronto FC and #USMNT striker Jozy Altidore. @RGonzalezCBS

Ex-PSG and Ajax star Van der Wiel signs for RKC

Welkom op het Waalwijkse trainingsveld!

🔸 Voormalig international Gregory van der Wiel sluit aan bij de selectie en staat vanaf vandaag op het trainingsveld.

🔗

PRESS RELEASE : PAPE CHEIKH DIOP LOANED TO DIJON

Olympique Lyonnais announces the loan of Pape Cheikh Diop to Dijon until June 30, 2021.

This loan is accompanied by a purchase option valid until May 31, 2021 and automatic in the event that the club stays in Ligue 1 in the amount of € 5M, to which may be added € 1.5M in incentives, as well as a 15% sell-on clause on any future transfer.

Union Berlin complete Kruse signing

Jetzt können wir es sagen, oder @MaxKruse_10?

#fcunion #unveu 🔴

🗞 Chris Smalling could yet have a future at #mufc following a successful loan spell at Roma, with Solskjær open to the prospect of keeping him at the club. #udlatest [@RobDawsonESPN]

想當年嘅妖人

Jorginho's agent has left the door open for the midfielder to join Juventus this summer in a move that could help fund a Chelsea bid for Declan Rice. (Source: Daily Telegraph)

📝 DEAL DONE: Robin van Persie has joined Dick Advocaat's coaching team at Feyenoord and will work with the club's strikers.

🗣️ "I can't say no to Dick." 😂

(Source: @Feyenoord)

自由身減薪

玻璃人

呢條友
打閘 個身型好perfect

放山齊士去曼聯 > 等佢廢武功 > 曼聯掟佢過國米 > 國米放拿達路去巴塞 > 巴塞唔撬奧巴美揚 > 阿仙奴留人 > 爺爺又然

不折將而屈他人之兵
差MK 換小古華特就大業已成
之前有風再返黎做返總監

好掛住Paulista
好有火

當年牙Dick想帶佢去格流
佢say咗no
之後去跟爺爺
依家果然大個仔

蛆要咁撚多中場做乜

有好多個走啦

藍西水土不服
馬度迪基迪拉老
can子質素問題
愛滋仔新嚟未知
得返賓坦古拉比奧

沙利親生仔

其實藍西都係質素問題

Can走咗啦

拉比奧都走啦
明明強度重低過法甲，意假都踢唔掂

老老實實都唔知佢有咩賣點

AC Milan keen on Lucas Torreira with Arsenal open to selling midfielder

By Sam Dean

Arsenal have not told Atletico Madrid that they do not want to activate Thomas Partey’s release clause, they made a promise not to activate it as long as Atletico were still participating in the Championship League out of respect of the club & player. [ @TheAFCBeII ] #afc

鐵棍三子全部返晒嚟

Manchester City, Juventus & Arsenal interested in Houssem Aouar – L’Équipe

skysports
Arsenal are close to completing the signing of midfielder Willian from Chelsea on a three-year deal. 🔴

Tottenham aim to raise funds to sign right-back Zeki Celik by offloading Serge Aurier or Juan Foyth

By Matt Law

Ajax keen to sign Ryan Sessegnon on loan from Tottenham

Hakim Ziyech's £40m move to Chelsea has left Erik ten Hag looking to bolster his Ajax attack and Sessegnon is one of his main targets

𝗟𝗼𝗼𝗸 𝘄𝗵𝗼'𝘀 𝗵𝗲𝗿𝗲!

📝 Australisch international Daniel Arzani versterkt #fcutrecht!

👉

#arzani #transfer #voetbal

@fcutrecht

No talks between #Inter and Marc-Andre #TerStegen. The german goalkeeper is in very advanced talks with #Barça to extend his contract until 2025. #Inter have closed #Handanovic's renew until 2022 and are looking Juan #Musso. #transfers #FCB

OFFICIAL: Christian Früchtl has joined 1. FC Nürnberg on loan from FC Bayern

呢件吹大左=.=衰過moses

RB Leipzig make contact for Moussa Dembélé – player won’t leave for the sake of it

L’Équipe have provided an update on the future of Lyon striker Moussa Dembélé, who OL have yet to receive any formal offers this summer for.

West Ham striker Albian Ajeti close to agreeing Celtic loan deal

CELTIC INTERESTED IN NEW KEEPER?

Celtic have been linked with a move for Bayern Munich back-up goalkeeper Sven Ulreich - despite signing Vasilias Barkas last week.

German outlet Sport1 claims the Bhoys have enquired about the 32-year-old, who has spent recent years playing second fiddle to Manuel Neuer at the Allianz Arena.

WAYNE ROUTLEDGE EXTENDS SWANSEA CITY STAY WITH NEW CONTRACT

Wayne Routledge has extended his stay at Swansea City after putting pen to paper on a new one-year deal at the Liberty Stadium.

Lucas Torreira is open to a return to Italy, with a loan the most likely option. [ @ChrisWheatley_ ] #afc

呢條仆街就算啦

rabiot後半季越踢越好喎

佢其實係勁嘅...以為PSG可以去到戶好人家

FIFA 妖人

EXCLUSIVE: Arsenal transfer target Philippe Coutinho at London Colney for talks @GoonerFanzine @laythy29

Bayern are eyeing Leipzig's Nordi Mukiele (22) as a candidate for the right-back position. The club has reported their interest to the player's representatives. However Leipzig want to keep Mukiele who has a contract until 2023 & a move to FCB is rather unlikely [ @SkySportNewsHD ]

Felipe #Caicedo could leave #Lazio this summer: #AlShabab and #AlDuhail are interested in him. Tare wants #Fenerbahce's striker Vedat #Muriqi to replace Caicedo. Talks ongoing. #transfers

Lazio-David Silva, the final details before confirmation: three-year contract

Milan-Ibrahimovic: sides gaining confidence in an extension agreement

真定假
會唔會突然間咁高調

呢個韓仔好波

Voëller (Bayer Leverkusen director) to Gazzetta: “Havertz? We know that Chelsea are strongly interested in him... but we’ll not sell any player before the end of the Europa League.
If Chelsea want to sign Kai, they must pay what we ask. No lower price because of Covid”. 🔵 #CFC

Juventus president Andrea Agnelli to @SkySport: “Cristiano Ronaldo to PSG? He’s going to stay with us. I’m sure that he’ll play for Juventus also on next season”. ⚪️⚫️ #Juve #CR7

Any progress in Sancho talks?? I’m not being told any information and you’re my only source

at the moment no, mate

唔夠班踢阿仙奴

佢比 Guendouzi 更為值得踢多啲

Next poker round between @BVB and @ManUtd: Borussia Dortmund offer @Sanchooo10 more salary if he stays and United don‘t pay 120 Mio Euro @BILD_Sport

呢條友其實有咩勁

Voeller said two clubs are in for havertz you said only chelsea are I am worried now fabrizio

he never said two clubs mate... he said “we know there are few clubs interested in Havertz, especially Chelsea are strongly interested”. That’s all. When a director says “few clubs” he’s playing his game 😄 but obviously he said Chelsea are the real one at the moment!

Sancho去獌
Havertz去車
Thiago去利

講左咁耐，邊單會done deal先

最下面嗰單唔使諗

Sancho傾得好地地 又話分三期俾 點知曼現家又反口
Havertz應該等利華同車踢完歐洲賽先再傾
Thiago就唔洗諗啦 利邊有錢

嗰時啲人吹到佢係白簡迪喎

#WelcomeGiampaolo

#SFT

Torino FC

Newcastle interested in Harry Wilson and Conor Gallagher

NEWCASTLE UNITED will be focusing a large amount of their transfer attention on the loan market this summer – with Liverpool winger Harry Wilson and Chelsea youngster Conor Gallagher having been identified as their two leading domestic targets.

而家咪係Torreira多過Guendouzi

Jason Tindall: Bournemouth to appoint Eddie Howe's former No 2 as new manager

我覺得真馬輸波會激發肉酸主席買big name

未清到bale james點買人

Palace interested in Watford's Deulofeu

Watford winger Gerard Deulofeu is the subject of interest from Crystal Palace - according to the Evening Standard.

Liverpool's summer transfer plans take shape as Ismaila Sarr considered

Robinho departs Istanbul Basaksehir

唔夠高 又無kante咁好體能

Woodward明白嘅唔好買sancho囉quit transfer talk囉,我唔會減價㗎btw因為我有好多budget喺度比人工btw Woodward我比一個建議你唔鍾意quit左transfer talk佢得唔得o5ok？

Jadon Sancho’s move to Manchester is far from assured yet. The negotiations between Dortmund and United are run through intermediaries and are progressing very slowly.

The player is keen on the move.

(Source: The Athletic)

If Manchester United do not make a suitable offer by Monday, Jadon Sancho will stay at Borussia Dortmund. The German club will then look to increase his salary from €6m to €10m. (Source: BILD)

LOSC are on the verge of completing the signing of Gent striker Jonathan David for around £27m.

The 20-year old was joint top scorer with 18 goals in the Belgian league last season.

(Source: Sky Sports)

煩膠式轉會

havertz吹大左
水貨黎

屌佢老味當年山神由7月講到8月尾都未轉會
曼狗同尼馬d轉會都勁能煩

Ching開心到

想睇moses多d

每個轉會窗都肯定有件煩膠吹極都未轉到會
之前就係mahrez

D傳媒鍾意9UP

夠唔夠迪列治煩

呢條友傳左成個月巴塞，跟手祖記一個禮拜done deal

弱智先迷愛

到依家都未傳到加雷同加坦過曼聯，有冇搞錯，今年轉會窗太hea了

welcome Chelsea!!

出面風大雨大

佐仔唔使走了

煙蛇

意甲冠軍都炒

拎住咁嘅人腳都拎唔到冠軍嘅話，個老闆直頭會搵人暗殺個教練添啦

Andrea Pirlo also in the race to become Juventus manager according to Sky Italy.

跟左Eddie Howe好多年既助教

有冇咁快，唔係早幾日先話唔想咁快上位咩

停賽前拉素好大機會冠軍
算係力挽狂瀾

其實國米個陣唔差

唔騎劫啦，但覺得意甲佢係有功勞

仲少經驗過當年上A隊嘅哥迪奧拿同施丹

The sacking of Maurizio Sarri will cost Juventus €20m. (Source: Football Italia)

Juventus considering Inzaghi and Pirlo to replace Sarri

Edinson #Cavani and #EvertonSoares are getting closer to closer to #Benfica. For El Matador is ready 3-year contract, while the brazilian winger will sign until 2025. All confirmed! #transfers

JASON TINDALL APPOINTED AFC BOURNEMOUTH MANAGER

AFC Bournemouth are delighted to announce the appointment of Jason Tindall as the club’s new manager.

搵普捷天奴教住先
做咩鳩而家個個咁興搵名宿教
大恩有幾多料心照啦 仲衰過佢細佬

Manchester United transfer targets: Sancho, Grealish, Van de Beek, De Ligt and Coman

JAMES ROBSON

一下咁多目標

Liverpool target:

喂呀
我哋有青年軍

拉素嗰個細恩唔錯wo

搵細恩啦緊係

係

Simone Inzaghi

估唔到細佬叻過大佬講教波
但踢波細恩真係廢過佢大佬

而家咪就係有興趣叫細佬過嚟

Tier4 就咪貼啦

Andrea Pirlo is going to be the new Juventus manager. He has been choosen by the president Andrea Agnelli. Last details to be completed... and here we go ⚪️⚫️ @SkySport @DiMarzio #Juventus

唔明點解咁急又搵名宿 一定得咩

可能因為見到你廠搵個零經驗名宿都攞足總盃

OFFICIAL. Andrea Pirlo is the new Juventus manager. Confirmed. ⚪️⚫️🤝 @juventusfc #Pirlo

只會害咗佢
睇嚟都係搵名宿穩軍心

施丹同林伯教左幾耐u隊先坐正？
印象中施丹好似教左一兩年
林伯就唔記得

林伯教左年打比 冇玩過u隊

個人覺得教英冠隊同教班霸既u隊差唔多難度

#mufc and Borussia Dortmund have been in talks all day every day to try and find a solution for the add-ons and instalments for Jadon Sancho. They were in contact today #mulive [@FabrizioRomano]

冇錢躝啦屌

thanks my friend! As always said, talks are still on between Man United and BVB. Every day. 24/24. They're trying to resolve everything, to find a solution about add ons and installments. Also today the two clubs have been in contact. Let's see what will happen 🙋🏻‍♂️ #Sancho

for sure Chelsea will try to find an agreement with Bayer for Havertz - the player is pushing to leave, then we will see what will happen between the two clubs after E.League.
And as I always said, other players like Oblak are not on the market this summer so not real targets 😉

由阿迷講真係幾有說服力

我企多迷角度換位思考

之後曼城直接done deal

佢同哥狗炒大獲先去多

#Bordeaux have chosen Jean-Louis #Gasset to replace Paulo #Sousa. For the ex assistent coach of Laurent Blanc is ready 2-year contract. #transfers

Mike McGrath's transfer notebook: Liverpool monitoring Olympiakos left-back Kostas Tsimikas

Bayer Leverkusen attacker Kai Havertz has reached a 5-year contract agreement with Chelsea; Premier League club want to stagger payments, according to @mohamedbouhafsi .

AS Monaco are in talks to sign Weston McKennie from Schalke

L’Équipe report that AS Monaco are in talks to sign 21-year-old United States international and Schalke 04 central midfielder Weston McKennie.

Valencia are in talks to sign Keita Baldé from AS Monaco

As reported by Mohamed Toubache-TER and Foot Mercato, Spanish side Valencia are in talks over the possible signing of Keita Baldé.

Ben White: Brighton reject £22m Leeds bid for defender

Brighton reject initial £18.5m offer for White before turning down second bid of £22m

Sancho joins Man Utd WhatsApp group

Borussia Dortmund star Jadon Sancho has reportedly joined a Manchester United WhatsApp group as he nears a move to Old Trafford.

According to transfer expert Ian McGarry, who was speaking on The Transfer Window Podcast, Sancho is in close contact with the Red Devils with the club confident he's committed to a move.

之前對阿狗幾勁

貼夠tier 4 5 news 未

whatsapp group e d 戇鳩吹水新聞就咪貼啦

Lacazette is set to join Atletico Madrid in a €33 million move, according to the Daily Star 👀

The Frenchman will be allowed to leave once Aubameyang re-signs at the Emirates ✍️

唔好po依啲垃圾source得唔得

依條友都33m咁比比80m都唔過份

馬體追左lacazette好多年了

daily star
睇下遲d有冇tier 1 source update

險簽隊

我真係信simeone想追lacazette
當年預電話佬replacement就係啱啱就喺lyon走嘅佢
講咗咁多年都仲未有一個稱職嘅前鋒代替

mola達同狗達都百幾m

你又唔好笑，老鼠都勁左半季

半季50幾m

人哋買得起啊
似我哋垃圾利？

Fsg真係乞衣黎

留返啲錢簽艾簡達拿啫

唔好咁傻豬啦
賣lovren 11m=kostas +add ons
然後就沒然後了

我安慰你咋利迷

洗你安慰咩飛鳳哥
點似得你地打成點都有一兩億買人

屌你改極名都認得我

我阿狗喎
邊度有兩億 巴係咪搞錯咗

好撚肉酸 仲係一千幾百萬買一個人

Laca auba嗰年

因為一個冬天清哂giroud walcott coquelin sanchez先有錢簽auba啫

又買希臘人，見過鬼都唔怕黑

唔賣lovren連呢10m都冇

不過講真嘅，我利折墮起上嚟真係可以贏咗兩季咁多獎金咁多sponsor咁多profit俾班主袋曬
都仲要咁無恥話自己要賣人籌旗先買得起個希臘仔

返利post講啦

沙王

Willian’s move to Arsenal is ‘almost done’. [ @SkyKaveh ] #afc

Torino pursue Ricardo Rodriguez: the situation

Following Marco Giampaolo's appointment, Torino are now working on next season's squad. The granata are focused on the left wing, where Murru isn't the only target, in fact there's a meeting scheduled in the coming days with Ricardo Rodriguez' representatives.

Giampaolo already coached the Swiss international at Milan before he went on loan to PSV in January where he played five games as a starter before the pandemic ended the league. Rodriguez still has one year left on his contract with Milan.

Moneyball

All confirmed! Tomorrow medicals visits, then Pierre-Emile #Højbjerg’ll sign 5-year contract with #Tottenham, which‘ll pay €20M #Southampton. Kyle #WalkerPeters (4-year contract) go the other way for a fee of €15M. Officials announces are coming in the next 48h #transfers #THFC

熱刺賣人講價堅勁

TEVEZ EXTENDS BOCA STAY

Carlos Tevez has signed a new contract at Boca Juniors, which could see the Argentinian striker playing for the club at the age of 37.

🔴 We're delighted to officially announce the signing of @England U20 attacking midfielder Angel Gomes in a deal that runs until 2025. Angel will spend the 2020/21 campaign on loan at @boavistaoficial .

#NewPlayerDetected #MercatoLOSC

It’s been a pleasure and an honour. Thanks and good luck for the future. Come on Blues!!! 🔵🔝 #KTBFFH #CFC Ha sido un placer y un honor. Gracias y mucha suerte en el futuro. Come on @ChelseaFC !!!

@_Pedro17_

我有個利迷朋友又係好憎fsg
成日同我呻話佢地攞啲錢嚟買遊艇

你講得啱，你淨係睇吓利post topic個個都屌到fsg痴線
不過呢度news post 唔阻住大家討論了
我只可以話外人味必會明點解咁憎佢地
飛鳳清日後有機會又有興趣的話再了解多啲囉

關於足球嘅就有興趣㗎啦
不過呢度留返轉會

明明有錢, 熱刺就真係一千幾百萬鎊買人喇仲要人地隊長

一個願買一個願賣啫

就係利維麻鳩煩錯失好多人

車狗轉會咁垃圾
仲未有done deal

Here we go!

Willian
Chelsea > Free agent (Done deal)

Pedro Rodriguez
Chelsea > Free agent (Done deal)

推

@FabrizioRomano Any chance Škriniar could come to Tottenham?

Inter just want to sell him in a swap deal with Ndombele

.@FabrizioRomano any Leicester news?

still trying for Trincao but Barça don’t want to sell him

.@FabrizioRomano hi mate, when are we expecting Tsimikas to Liverpool to be announced?

soon - medicals still to be completed so you’ve to wait 👌🏻😄

Interest in Guendouzi building with PSG mulling move for their former academy graduate.

@jamesbenge

Gabriel Magalhães is yet to give his final decision on a transfer & while he appreciates Arsenal’s interest & England is his preference at the moment, he has not closed any doors. [ @LOSC_Actualite ] #afc

Discussions for Gabriel Magalhães started at around €22m at the start of the transfer window, but increased competition has raised the price to €30m. The player’s decision is ‘expected quickly’. [ @LOSC_Actualite ] #afc

Napoli make inquiry for Reguilon: the situation

Napoli are looking to bolster Gattuso's defense and have made an inquiry for Sergio Reguilon. The Real Madrid owned wingback born in '96 is currently on a dry loan at Sevilla to get some playing time since he's blocked by Marcelo and Mendy, Napoli face competition from the Premier League for Reguilon.

Gattuso set to meet with Napoli president De Laurentiis to discuss a contract extension

#Besiktas are interested in Mario #Balotelli. They are in talks with Mino #Raiola to try to sign the italian striker. For him offered a salary of €2,5M a + add-ons. #transfers

Breaking | Villarreal have reached an agreement to sign Valencia midfielders Dani Parejo and Francis Coquelin for a fee of less than €20m, according to @Generaldepie_ . More follows.

Valencia outgoings this summer:

Ferran Torres to Man City. Parejo & Coquelin - close to joining Villarreal. The club is expecting offers for Rodrigo, Cillessen & Kondogbia. Still plenty of more movement to come at Mestalla.

Manchester United's August 10 deadline for Jadon Sancho looms, everyone at Borussia Dortmund expects the Englishman to be on the plane to Bad Ragaz tomorrow. (RN/Kicker via @Ballzirkulation )

Hertha Berlin would be willing to meet Weston McKennie demands; Monaco & Southampton interested

According to Sky Germany, Hertha Berlin lead the race to sign 21-year-old Schalke midfielder Weston McKennie.

The US international has attracted interest from Premier League club Southampton and Ligue 1 club AS Monaco. However, neither club want to meet Schalke’s €25 million asking price nor McKennie’s salary.

Per Sky, Southampton were surprised with the financial backing at Hertha and even with the imminent departure of Pierre-Emile Højbjerg, the Saints would not be willing to spend such a fee on a replacement.

French outlet L’Équipe reported yesterday that AS Monaco are in talks to sign McKennie after Niko Kovač was given the green light.

Fellow Bundesliga club Hertha would be willing to meet Schalke’s demands with the backing of investor Lars Windhorst.

Jonathan David will undergo a medical with Lille tomorrow

La Voix du Nord report that 20-year-old Canadian international attacker Jonathan David will undergo a medical with Ligue 1 side Lille tomorrow ahead of a move that is likely to cost €32m including bonuses, according to Foot Mercato.

After weeks of hard fought negotiating with Gent, Les Dogues have clinched a deal – David, who was chased by Bundesliga and Premier League sides, will sign a 5-year contract with LOSC should he pass the medical.

Ethan Ampadu: Norwich City would’ve loved to loan him in for next season. DM role plus CB cover. But it isn’t going to happen.

Chelsea now have a Premier League option, just down the road. So I believe a loan to Fulham is likely.

#NCFC @TheAthleticUK @michaeljbailey

Galaxy boss Schelotto in Ecuador's sights

LA Galaxy boss Guillermo Barros Schelotto is among the contenders to take charge of Ecuador, per Pulso Sports.

Zagreb chasing MLS man Hwang

Dinamo Zagreb are weighing up a move for Vancouver Whitecaps man Hwang In-beom, per 24 Sata.

Re: Sancho

Just been told!

Sancho is ON the plane

Confirmed: @Sanchooo10 is on the plane for the Trip to trainings camp @BVB today @SPORTBILD @westsven

爽！又空炮
魔性澎湃！

Jadon Sancho is now with the team - as normal for a Borussia Dortmund player. BVB and Manchester United in talks by two weeks but still no agreement reached. Personal terms have never been a problem. It’s still up to the clubs. 🔴 #BVB #MUFC #transfers

Jadon #Sancho fliegt mit dem #BVB ins Trainingslager. @Sanchooo10

many asking “why Jadon is on the plane?”. Because he’s a Borussia Dortmund player 😄👌🏻 and he’s a respectful guy. If the clubs will find an agreement he’ll be happy to sign with Manchester United, his contract is almost ready but it’s up to the clubs...

Re: Sancho

Sancho being on the plane for the TrainingCamp doesn’t make a lot of difference to the process.

Dortmund could have never left him home before all details done.

The talks will continue and if Man UTD will come up with the money I am sure a deal will be done

華倫爭唔到歐戰席位就拆骨

Valencia 內亂呀,上至班主下至球員

@FabrizioRomano any truth in @BVB given @Sanchooo10 a new contract by the end of this week a pay rise , new deal worth €10 million per season

for sure! BVB since April said to Sancho they’re going to offer him a new contract if he’ll not he sold to Manchester United... 👌🏻

OFFICIAL: Chelsea have confirmed that Pedro has left the club after 5 years. (Source: @ChelseaFC)

Sensible Transfers: Thomas Partey is still at the top of Arsenal’s list

Arsenal defender Zech Medley agrees Gillingham loan switch in search of regular first-team football

SIMON COLLINGS

Brighton join battle to sign £30m Odsonne Édouard

Benfica coach Jorge Jesus says his club is doing all it can to sign highly-coveted forward Edinson Cavani.

"Cavani is a player that has various offers on the market and he is thinking about his options," Jesus, hired last month from Brazilian giants Flamengo, told reporters. "If you ask me do I want him? Who wouldn't want him? Not just for Benfica but for Portuguese football. We know it's not easy financially. The president is doing all they can for it to happen."

費托等多陣就有隊長做

今年就坐正曼城隊長啦

教練自己落場踢仲勁

教練定班主呀

Blaise Matuidi is leaving Juventus and set to sign for David Beckham’s Inter Miami according to Sky in Italy.

The 33-year-old former PSG midfielder has been playing in Serie A since the summer of 2017.

Matuidi is scheduled to undergo medical tests this week ahead of a move to the MLS franchise which is in its debut season.

His move could be the start of some significant departures from Juventus, with Sami Khedira and Gonzalo Higuain among those who could also leave.

Understand Willian has undergone his medical at Arsenal. #afc #cfc @JackRosser_

Thomas Partey has given his word to Arsenal from the start that he is ready to turn down all offers for him in hopes of playing for Arsenal & Mikel Arteta in particular. [ @TheAFCBeII ] #afc

Partey’s associates are confident that Arsenal will secure the amount needed to sign the player in this window. Arsenal were confident from the start in signing Partey, which is why they initially looked for an agreement without paying his release clause. [ @TheAFCBeII ] #afc

基沙文2.0

買唔到嘅話木狗真係傻閪嚟
幾難得先有依啲頂級英撚幻幻又啱位
仲要曼聯大把錢俾得起

Kia Joorabchian is working to move Sergio #Reguilón. #Chelsea are really interested in him, but in the last days also #AtleticoMadrid, #Napoli and #Arsenal have asked info. #transfers #CFC #AFC

Ricardo #Rodriguez is getting closer to #Torino. Last details to finalize the deal with #ACMilan. Cairo is confident to close and he will offered €3M to buy the swiss left-back. For him ready a contract until 2023 (€1,5M + add-ons/year). #transfers

Big Surprise in @Sanchooo10 Poker! Michael Zorc, Head of Sport @bvb, confirmed: the club secretly renewed the player's contract until 2023 a year ago (cfbayern)

一年前秘密續約可以咁㗎咩

#Villarreal and @realmadriden have reached an agreement 🤝 for the loan of Takefusa Kubo.

Welcome to Villarreal, Take! 💛👏

久保建英選手ようこそビジャレアルへ！

#WelcomeKubo

👉

打起左鏝狗仲會揼心口
真係一舉兩得

意思係咪雙方簽咗 但球會冇公開咋
應該唔會偷偷幫球員續約 會犯法

"Dembele has a long-term contract, he's an essential part of our plans"
"There are no talks, Ousmane will play for us next season"

之前丹比利未去疤都咁講

可能係trigger咗某d條款自動續多年+加人工

He just saying that because plans for the coming season have been set and as long as Sancho is a BVB player, he will be included in those plans. United just need to give Dortmund what they want. Come on Mr. Woodward, get it done!

...Manchester Uniter have to pay €120m if they want Jadon. That was clear. Borussia Dortmund position is clear too. Man Utd have to pay or he’ll stay. 🤷🏻‍♂️ “It’s up to Man United”. They were trying to get him using add ons but is not the right way!

1. 即磅120m多仔一定賣
2. 睇sancho會唔會遞紙，果陣dembele反哂面又罷操喎

屌你真係麻撚煩
阿狗依啲乞衣就話
對家擺明唔會講價就快啲俾錢啦

簽左唔公開都得？
多狗仲要上市公司喎

always said ‘no deadline’ 👌🏻 then it’s normal that BVB would sell him just as soon as possible because they need a replacement... but Man Utd think it’s an “artificial deadline”. Poker game as @cfbayern said 😉

The dialogue between Dortmund and Sancho has so far seemed good.
Now we go into a new stage. If player wants to move he has to force it.
Note that there are already reports (from English journalists) that player will do that....again....part of the poker game...

Zorc strong and clear today at the press - briefing.
But his record concerning Dembele and Aubameyang (who both left after Zorc said they would stay) will make the speculations going till Sancho himself will definitely say he wants to stay in Dortmund another season

牌面上最大機會都係木仔磅水又唔係無錢

總之肯比錢就放人

Falk 之前有講多蒙特係有開70+30+20m plan，應該就唔關曼聯依家比唔比到120m 事

Fabrizio話獌唔肯俾呢個實數，而係想用addon帶過

...Manchester Uniter have to pay €120m if they want Jadon. That was clear. Borussia Dortmund position is clear too. Man Utd have to pay or he’ll stay. 🤷🏻‍♂️ “It’s up to Man United”. They were trying to get him using add ons but is not the right way!

Michaal Zorc's comments on Jadon Sancho are thought to be a bargaining move.

Man Utd want to pay £90m over three instalments and a further £18m in add-ons. But Dortmund’s valuation is around €20m higher and they want a larger lump sum payment.

(Source: Guardian)

Er, some more understandings: Sancho will put in a transfer request, writing off his percentage of the transfer fee. But a deal was close, except after agreeing it, wellard Woodward went back and tried to gazunder Dortmund, who were having no such thing.

To clarify my original tweet, the clubs agreed that United would give €60m up front and that a further €60m would be part of the deal. But they haven't agreed the payment structure for that, nor the conditions for the bits of the fee which depend on conditions being satisfied.

Guardian Daniel Harris

Liverpool complete signing of Kostas Tsimikas

Liverpool FC have completed the signing of left-back Kostas Tsimikas from Olympiacos on a long-term contract.

Bayer just got knocked out so can we expect a “Here we go” @FabrizioRomano Havertz to Chelsea soon?⌛️ #Chelsea #UEL

when and if the two clubs will find total agreement, for sure! Personal terms are ok, Havertz wants to join Chelsea... nothing new. Updates on next days 🔵 #CFC

Sancho situation after Zorc words.
Manchester United find it “unusual” that Borussia Dortmund insist they work through an agent, not through them directly. This has always been a problem of the negotiations.
Man Utd are also frustrated at the pace of the discussions. 🔴 #MUFC

Sancho situation. Borussia Dortmund made it very clear by their side. They’re asking €120M without add ons or Jadon Sancho will not leave this summer. BVB are convinced he can stay one year more - as Zorc said today. 🟡⚫️ #MUFC #BVB

Chelsea have expressed an interest in signing Ajax left-back Nicolas Tagliafico.

The 27-year-old has been capped 25 times by Argentina.

He signed for Ajax in 2018 from Independiente, for a fee of around £3.5m.

Sources close to Mike Ashley have told us he’s continuing dialogue with the PIF fund/Saudi consortium over the potential takeover of Newcastle United.

We are told he’s personally trying to resolve the situation and is 100% committed to finding a way to get the takeover back on.

This despite continued silence from the Premier League and the fact the would-be owners walked away from the deal 10 days ago, stating the lengthy time it’s taken for a resolution.

佢講緊派路 唔係咸爺

Chelsea have agreed a five-year contract with Bayer Leverkusen and Germany forward Kai Havertz but have been told the 21-year-old will cost £90m. (Source: RMC Sport)

LIVERPOOL COMPLETE TSIMIKAS SIGNING

There is some good news for Liverpool fans waking up this morning - you have a new left back after completing the signing of Olympiakos left-back Kostas Tsimikas for an £11.75m fee last night.

The 24-year-old has signed a five-year contract with the Premier League champions and will provide cover for first-choice Andy Robertson.

係咪得我一個覺得山曹唔係真係咁勁

一出局即刻黎料

Selling Lucas Hernández is no option for Bayern. The club's bosses are patient with the player and are hoping for a second season without injuries. Financially, the club would also suffer a big loss from selling the Frenchman this summer after he was bought for €80m [ @Koch_AZ ]

Torino, thinking about Borini after Rodriguez: the latest

The Torino of Giampaolo is starting to shape up. In his ideas there is a little bit from his history with Milan. After Ricardo Rodriguez, with whom the club have a meeting setup for tomorrow with his entourage, the latest idea brings them to Fabio Borini.

The striker has not yet come to an agreement with Verona, the club in which he played for this season, and he is therefore a free agent. Giampaolo could reunite with the Italian after they had a good relationship together at Milan. He is also a player who Cairo has followed in the past, and now could be the right time for him to join the Granata.

Torino-Milan yet to find an agreement for Rodriguez: the latest

Torino and Milan have finished their meeting, but Ricardo Rodriguez is not any closer to joining the granata club. The two clubs discussed a deal for the fullback, but the two parties have not found an agreement. They will meet again in the next days, while Torino will meet with the player's entourage tomorrow to find an agreement on the contract.

There is still distance with Milan, as the rossoneri are asking for 4/4.5 million euro. Torino, however, is hoping to close around 2/2.5 million, leveraging the expiring contract of the player and the chance for Milan to free themselves from a high salary. At the moment, there is no agreement, but the clubs will meet again.

有冇利迷原諒左FSG

Official announce is coming for Jonathan #David to #Lille from #Gent. The french club will pay €30M + add-ons #Gent. For the canadian striker 5-year contract. Tomorrow David will have medicals visits with #LOSC. Done deal and all confirmed! #transfers

玩到要賣人籌旗先肯用返同一筆錢買人
仲要有少無多，你原諒埋我嗰份

Manchester United's pursuit for Jadon Sancho WILL continue despite Borussia Dortmund insisting that the winger is not for sale after their deadline passed... as the two clubs remain at loggerheads over £108m valuation

By CHRIS WHEELER and ADRIAN KAJUMBA

Lyon are prepared to sell former Chelsea winger Bertrand Traore this summer with Newcastle, Leicester, Everton and Crystal Palace all keen on the 24-year-old Burkina Faso international.

LEEDS UNITED COMPLETE JACK HARRISON LOAN DEAL

Leeds United can today announce Jack Harrison has rejoined the club on a season-long loan deal from Manchester City, with a view to a permanent move.

- Jadon Sancho and Lionel Messi are the only players who managed to reach double figures in goals and assists this season

仲要快過美斯

Peru's Farfan linked with MLS move

Peruvian international Jefferson Farfan has set his sights on MLS and Brazil after leaving Lokomotiv Moscow, reports America TV.

Norwich rivalling Middlesbrough for Ben Gibson deal

NORWICH CITY are confident of being able to outbid Middlesbrough in order to sign Burnley defender Ben Gibson.

Winning妖人仲踢緊

James Chester has returned to Stoke City on a permanent deal.

#SCFC

有潛力 但佢鐘意拖波 成日唔走位
要搵人教 過曼俾佢做大佬未必好

連美國隊長之前都比佢迫到坐冷板 點會唔勁

去到曼邊有得做大佬？

姐係前場冇人帶住佢

點睇都係喺多蒙特會做大佬 多過喺曼聯做到大佬啦

多蒙特有reus
曼聯係踢得一季既麥龜

應該有一渣球員今季雙雙wo

段新聞5月，可能仲有一兩個？
5大聯賽only

德內勞布13g20a
沙拉 19g10a

原來老孫都雙十

連馬列斯都雙雙

原來咁多不過Sancho係最快雙十就肯定係

馬列得9a

Update @David_Alaba & @FCBayern: CEO Rummenigge says „I'm cautiously optimistic that we can come to an agreement“

人地叫萨拉赫

lille 咁有錢

Immobile confirms Newcastle approach as Golden Shoe winner pledges future to Lazio

“During the period in which there was talk of the possible purchase of Newcastle by the Sheikh's fund they called my agent, Alessandro Moggi," Immobile told Corriere Dello Sport.

佢賣比拿玻里個中堅先賣完80m

80m破記錄喎 真定假

好似有d source話70m+10m add-ons

中堅定中鋒
Osimhen?

yes. Osimhen

記錯中堅

見到中堅，心諗Lille有中堅勁咩？

Gabriel好多隊搶緊

柒左唔好推

講緊上面條友一開始打錯

都味去到70m level啦
你話阿想要就知嘅

唔好推

呢個都好似去拿玻里

應該最尾都係60-70m左右

Official Announcement: Areola

Real Madrid C. F. confirms it has brought Alphonse Areola's loan spell to an end.

The club would like to thank Areola for his dedication, professionalism and exemplary conduct this season and wishes him the best of luck in this new chapter.

Real Madrid also thanks PSG for the chance to have had Alphonse Areola as part of our squad.

🗣"That deal is almost done"

@SkyKaveh on Willian to Arsenal

"We could still see him moving to Manchester United, Mr Zorc has done this before"

@SkyKaveh on the future of Jadon Sancho

咪柒啦牙銘。。

朴智星當年隊友

中鋒呀清

4750萬現金

250萬歐聯冠軍add-ons

1000萬個人表現add-ons

再用四個球員抵銷2000萬
Karnezis, Liguori, Manzi, Palmieri
每一個值500萬

加埋總值8000萬歐元

學到嘢

Lunin and Ødegaard - both returns to Real Madrid. [ @carrusel ]

Sky Italy: Aaron Ramsey could leave Juventus this summer, with the Serie A champions willing to listen to offers for the midfielder. Selling Ramsey is a possibility, but not a priority for new Juventus head coach Andrea Pirlo.

Interest in Lacazette
They 'believe in Pirlo'
Ronaldo listens more to manager 'on his own level as a player'

@David_Ornstein is joined by @JamesHorncastle to talk through a busy few days at Juventus.

Players on the market for Juventus and their current valuations [@Spazio_J]:

De Sciglio (9.5m)
Rugani (12m)
Romero (13.5m)
Pellegrini (13.5m)
Khedira (5.5m)
Matuidi (10.5m)
Danilo (16m)
Bernardeschi (28m)
Douglas Costa (24m)
Higuain (25.5m)

The idea of Bayern of a fair fee for @Thiago is 30 Mio Euros @LFC

Re: Thiago

Bayern- Boss Rummenigge talking about a “fair fee”

In my book that is: - If a big club comes in for him we’ll find a way ...

@cfbayern

Bernardeschi幾勁

係紫百合果陣就係

Francis Coquelin currently undergoing a medical with Villarreal, player's agency confirms.

FROM SANCHO TO SARR?

If Manchester United fail to land Jadon Sancho, will they look at a move for Watford's Ismaila Sarr?

Sky Sports News' Kaveh Solhehol has an update...

"Gary Neville was so impressed by Ismaila Sarr that he said if United don't get a deal done for Sancho, they should seriously look at Sarr. It think it would take a bid of around £50m to Watford to sell.

"There are reports in France that Crystal Palace want to sign him. He's a player that Liverpool and Wolves have looked at but he's on a long-term contract and Watford, having paid £35m for him, won't sell on the cheap."

Real Madrid end Odegaard's loan spell at Sociedad - sources

Martin Odegaard is expected to play for Real Madrid next season, multiple sources have told ESPN, after the club told Real Sociedad they want to end the 21-year-old's loan spell early

Alex Kirkland and Rodrigo Faez

Bild reports that former Borussia Dortmund midfielder Mario Gotze is the subject of interest from David Beckham's Inter Miami.

Man Utd eye Barcelona's Dembele as Sancho alternative - sources

Manchester United will continue to pursue a deal for Borussia Dortmund winger Jadon Sancho but have sounded out Barcelona's Ousmane Dembele as a possible alternative, sources have told ESPN.

James Olley

得1G 1A好似

27歲

牙咸乜人都想簽架啦
又matuidi又Willian

咁嗰啲真係老
Gotze得27
如果打返起少少 仲屈機過基奧雲高

國師體能可能仲差過40歲
不過都仲可以靠波㡳同visions搵食

No advanced negotiations over a new contract with Gini Wijnaldum
▫️Plenty of interest from other teams
▫️Liverpool not actively looking to sell him, Wijnaldum not actively looking to leave
▫️As things stand he will leave as a free agent next summer (@David_Ornstein)

To my understanding Bayern would demand around €50M for Thiago even though he wants to leave and has only 1 year left on his contract.
LFC will go nowhere near that valuation
This saga will run until the end of the window
(@David_Ornstein)

#mufc and Borussia Dortmund are still negotiating for Jadon Sancho. Sancho's people will talk with Dortmund [@FabrizioRomano, pod save the ball]

The same agent who was involved in the Ousmane Dembélé deal to Barcelona is involved in the Jadon Sancho to #mufc deal now #mulive [@cfbayern, pod save the ball]

Jadon Sancho has to do 'something' if he wants to leave Borussia Dortmund. Not necessarily go on strike, but ask to leave or find a way. At the moment, the deal is stopping #mulive [@FabrizioRomano, pod save the ball]

Unofficial offers, through the agent, from #mufc for Jadon Sancho were very low. €60m max, €80m with add-ons #mulive [@cfbayern, pod save the ball]

#mufc's agreement with Jadon Sancho is totally complete, including his contract and the agent's commission, despite the club saying otherwise #mulive [@FabrizioRomano, pod save the ball]

#mufc are still thinking of Jadon Sancho as their main and priority target this summer #mulive [@FabrizioRomano, pod save the ball]

Fabrizio Romano on Jadon Sancho: "That is #mufc's mentality - we want to sign the player, we want to try again and we are convinced we can do it in the next weeks." #mulive [pod save the ball]

Fabrizio Romano: "Jadon Sancho saga over? At the moment, according to #mufc and according to who's working on the deal, not yet. It's not over. It's over on the 5th October." #mulive [pod save the ball]

冇位啦

勁撚，浪射王

@FabrizioRomano sandro tonali to inter news?

same of weeks ago. Personal terms agreed between Tonali and Inter, talks on between Inter and Brescia to find an agreement 😉

Coutinho to Arsenal?

he has been offered to Arsenal. Let’s see what Arsenal will decide - now they’re focused on Willian (done deal 😉)

要數浪射王都仲有一個係前面

Tagliafico updates fab?

he’s on the list too - Chilwell still the most appreciated but Leicester are not easy to convince. Chelsea priority now: Kai Havertz.

Garcia to Barca fab?

work in progress. 😉

Mbappe is not going to Madrid bro👍

Mbappé is not going anywhere this summer 👌🏻

咁後生點踢巴塞 十年後就差唔多

inter and ndombele news

after Europa League we’ll have updates

下個summer難講
到時得一年約

Ronaldo to PSG true?

No

Are united planning on buying anyone other than sancho @FabrizioRomano?

when I’ve updates I tell you 👌🏻 but obviously yes, is not “Sancho or we don’t sign any other player until 2021” 😅

Any news on Pogba contract situation?

Man Utd want to extend. they’ll start talks with Raiola

Fabrizio痴撚咗線

Pique 都係21番巴塞咋嘛

Any news on my refrigerator getting fixed?

yes good chances mate but you’ve to pay... personal terms ok I’m told

如果用iphone 可以聽下個podcast,有講Sancho 同Havertz，係bild個Falk、Romano同JanAage 做

Fab又肯陪佢癲

好似無乜ings消息？修頓中場咁廢都入到20球以上 竟然無球隊想買

[Bild] Mario Götze rejected an offer from Inter Miami saying he's "not done in Europe yet"

其實佢得閒就回

FabrizioRomano做左一哥

Di Marzio只做意大利料，skysport 同espn果班前幾年又吹錯幾單，romano falk ornstein果班咪上

Real Madrid have informed Napoli that they want around 20/25m euros for Sergio Reguilon. [@DiMarzio]

NEW: #AFC will hope to strike a deal for Thomas Partey but it won’t be easy. The clause has to be paid in one go, plus a few millions in tax on top. Partey is said to demand in excess of £200kpw in wages.

Watch #AskOrnstein:

AC Milan have started talks with Chelsea to sign Tiemoué Bakayoko. €3M loan + €35M buy option ready to be offered as first bid. The player wants to come back.

@FabrizioRomano

又先借後買

@FabrizioRomano on Philippe Coutinho links to Arsenal. #afc

Orny比佢串柒

@David_Ornstein
on Aubameyang: “I don’t know about an announcement. It appears from the outside things are moving in the right direction. All soundings sound positive. It looks like both parties are in good shape to extend that deal, but as I know it, it’s not done yet.” #afc

@David_Ornstein
on Gabriel Magalhães: “Arsenal’s interest is credible. They do like him a lot. He’s been high up on their scouting reports for a long time now & it would be a deal potentially that Mikel Arteta would like to do to bolster Arsenal’s defence.” [Ask Ornstein] #afc

@David_Ornstein
on Gabriel: “A position, central defence, we know he’s [Arteta] looking to improve on. I don’t know the status of that. It won’t be easy financially & with the competition. I’m sure Arsenal would be attractive to him but I can’t give you any answers on that.”

Man City have offered €63m for Koulibaly. Napoli want €70m

29歲先黎簽，過兩年又變otamendi

過兩年 哥迪奧拿都去教祖記了

咁又係，佢都似係搏多一年曼城歐聯，唔得算數

又借
又係option to buy

option to buy=唔會買搵鬼睬你

乞衣米蘭

拜仁又係咁玩

大黑腸過30反應都開始慢

西女人係醒ge就要乞衣obligation to buy
之前已經借咗一次

曾經畢竟只是曾經

巴卡約高喺車路士四季 有三季俾人option to buy借走
米蘭仲要借兩次
€45m買返嚟 就嚟借到約滿

車路士style
達唔到心水賣價就forever a loan

賀治堡幾$

今季回撚晒塘啦

£15m + £4m

#mufc are monitoring Gabriel Magalhães. Lille want £20m for the player. #udlatest [Standard]

隊隊都傳呢條友
似係個agent好想賣多d

之前又放風返西班牙等退休嘅？

呢件貪錢狗黎
為錢走人

點解盧柏迪古唔買斷？親生仔又勁

之前講到實牙實齒話去日本

馬嘉希 (絲)

曼城比唔到佢咩？定佢想free 走 拎簽字費同高人工
但拉素比到嘅，好多球會都比到啦？